{"data":[{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-002_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-preghiera-larghetto/#20.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Preghiera. Larghetto",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-002_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-preghiera-larghetto/#21.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Preghiera. Larghetto",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-664_zelenski-wladyslaw--moja-pieszczotka/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg2OTU/manifest.json",
    "n_measures": 112,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moja pieszczotka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-006_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-vi-czasu-gniewu-i-czasu-swej-zapalczywosci/7r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VI. Czasu gniewu i czasu swej zapalczywo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-006_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-vi-czasu-gniewu-i-czasu-swej-zapalczywosci/7v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VI. Czasu gniewu i czasu swej zapalczywo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-006_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-vi-czasu-gniewu-i-czasu-swej-zapalczywosci/8r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VI. Czasu gniewu i czasu swej zapalczywo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-006_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-vi-czasu-gniewu-i-czasu-swej-zapalczywosci/8v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VI. Czasu gniewu i czasu swej zapalczywo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-036_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxvi-zywot-niepoboznego-za-swiadka-mi-stoi/39r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXVI. \u017bywot niepobo\u017cnego za \u015bwiadka mi stoi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-036_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxvi-zywot-niepoboznego-za-swiadka-mi-stoi/39v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXVI. \u017bywot niepobo\u017cnego za \u015bwiadka mi stoi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-148_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlvii-chwalcie-pana-godno-dac-czesc-panu-temu/163v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLVII. Chwalcie Pana! Godno da\u0107 cze\u015b\u0107 Panu temu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-148_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlvii-chwalcie-pana-godno-dac-czesc-panu-temu/164r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLVII. Chwalcie Pana! Godno da\u0107 cze\u015b\u0107 Panu temu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/28v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/29r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/29v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/30r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/30v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/31r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/31v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/32r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/32v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/33r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/33v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/34r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-008_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-ach-nieszczesliwy/34v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Ach nieszcz\u0119\u015bliwy",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-395_zelenski-wladyslaw--chant-elegique-op-16-no-2/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MjExNDc2OA/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Chant \u00e9l\u00e9gique op. 16 No. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-476_wieniawski-henryk--fantaisie-orientale-op-24/#4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTM1/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Fantaisie orientale op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-476_wieniawski-henryk--fantaisie-orientale-op-24/#5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTM1/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Fantaisie orientale op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-476_wieniawski-henryk--fantaisie-orientale-op-24/#6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTM1/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Fantaisie orientale op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-476_wieniawski-henryk--fantaisie-orientale-op-24/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTM1/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Fantaisie orientale op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-064_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxiv-boze-litosciwy/70r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIV. Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-064_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxiv-boze-litosciwy/70v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIV. Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-125-889_zelenski-wladyslaw--grande-polonaise-op-45/11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NzAwMjM5/manifest.json",
    "n_measures": 223,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Grande Polonaise op. 45",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-6_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-cobym-ci-chciala-dac/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDUz/manifest.json",
    "n_measures": 74,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Cobym ci chcia\u0142a da\u0107?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-6_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-cobym-ci-chciala-dac/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDUz/manifest.json",
    "n_measures": 74,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Cobym ci chcia\u0142a da\u0107?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-6_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-cobym-ci-chciala-dac/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDUz/manifest.json",
    "n_measures": 74,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Cobym ci chcia\u0142a da\u0107?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-6_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-cobym-ci-chciala-dac/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDUz/manifest.json",
    "n_measures": 74,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Cobym ci chcia\u0142a da\u0107?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/45.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/46.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/47.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/48.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/49.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/50.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/51.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/52.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/53.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/54.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/55.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/56.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/57.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/58.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-003_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-intermezzo/59.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 256,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Intermezzo",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-102_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cii-uslysz-prosby-moje-boze-litosciwy/109r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CII. Us\u0142ysz pro\u015bby moje, Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-102_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cii-uslysz-prosby-moje-boze-litosciwy/109v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CII. Us\u0142ysz pro\u015bby moje, Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-102_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cii-uslysz-prosby-moje-boze-litosciwy/110r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CII. Us\u0142ysz pro\u015bby moje, Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--003_sowinski-wojciech--skowronek/#12.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Skowronek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--003_sowinski-wojciech--skowronek/#13.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Skowronek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-088_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxviii-boze-moja-nadziejo-i-moja-pomocy/93r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXVIII. Bo\u017ce, moja nadziejo i moja pomocy!",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-008_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-8-andantino-quasi-allegretto/#15.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 40,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "8. Andantino quasi Allegretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-008_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-viii-wszechmocny-panie-wiekuisty-boze/10r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VIII. Wszechmocny Panie, wiekuisty Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-008_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-viii-wszechmocny-panie-wiekuisty-boze/10v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VIII. Wszechmocny Panie, wiekuisty Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-008_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-viii-wszechmocny-panie-wiekuisty-boze/11r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "VIII. Wszechmocny Panie, wiekuisty Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-071_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/33v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-071_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/34r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-071_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/34v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-085_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxv-owa-czas-panie-przyszedl-pozadany/90r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXV. Owa czas, Panie, przyszed\u0142 po\u017c\u0105dany;",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-085_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxv-owa-czas-panie-przyszedl-pozadany/90v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXV. Owa czas, Panie, przyszed\u0142 po\u017c\u0105dany;",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-004_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-20-allegro-maestoso/6.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "20. Allegro maestoso",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-011_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-recitativo-arja-i-chor/#72.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 28,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 10. Recitativo, arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-011_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-recitativo-arja-i-chor/#73.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 28,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 10. Recitativo, arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-076_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxvi-znaczny-jest-bog-w-zydowskiej-krainie/80r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXVI. Znaczny jest B\u00f3g w \u017cydowskiej krainie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-076_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxvi-znaczny-jest-bog-w-zydowskiej-krainie/80v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXVI. Znaczny jest B\u00f3g w \u017cydowskiej krainie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/44v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/45r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/45v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/46r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/46v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/47r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/47v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/48r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/48v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/49r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/49v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/50r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/50v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/51r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/51v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/52r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/52v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/53r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/53v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-011_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-tysiaczne-tego-mamy-przekonania/54r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. Tysi\u0105czne tego mamy przekonania",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-007_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-7-fughetta-allegretto/#14.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "7. Fughetta. Allegretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-034_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxiv-jakokolwiek-szczescie-ku-mnie-sie-postawi/36v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIV. Jakokolwiek szcz\u0119\u015bcie ku mnie si\u0119 postawi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "vox",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-034_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxiv-jakokolwiek-szczescie-ku-mnie-sie-postawi/37r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIV. Jakokolwiek szcz\u0119\u015bcie ku mnie si\u0119 postawi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "vox",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-034_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxiv-jakokolwiek-szczescie-ku-mnie-sie-postawi/37v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIV. Jakokolwiek szcz\u0119\u015bcie ku mnie si\u0119 postawi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "vox",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-008_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-24-andante-sostenuto/12.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 63,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "24. Andante sostenuto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-008_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-24-andante-sostenuto/13.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 63,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "24. Andante sostenuto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-003_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-scherzo/16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 227,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Scherzo",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-003_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-scherzo/17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 227,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Scherzo",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-003_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-scherzo/18.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 227,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Scherzo",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-003_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-scherzo/19.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 227,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Scherzo",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-051_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-li-boze-w-milosierdziu-swoim-nieprzebrany/55r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LI. Bo\u017ce w mi\u0142osierdziu swoim nieprzebrany,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-051_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-li-boze-w-milosierdziu-swoim-nieprzebrany/55v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LI. Bo\u017ce w mi\u0142osierdziu swoim nieprzebrany,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-051_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-li-boze-w-milosierdziu-swoim-nieprzebrany/56r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LI. Bo\u017ce w mi\u0142osierdziu swoim nieprzebrany,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-032_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxii-szczesliwy-komu-grzechy-odpuszczono/35r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXII. Szcz\u0119\u015bliwy, komu grzechy odpuszczono",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-032_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxii-szczesliwy-komu-grzechy-odpuszczono/35v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXII. Szcz\u0119\u015bliwy, komu grzechy odpuszczono",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-388_wieniawski-henryk--romance-d-a-rubinstein/3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE3NDg5ODk2/manifest.json",
    "n_measures": 83,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance d\u2019A. Rubinstein",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-388_wieniawski-henryk--romance-d-a-rubinstein/4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE3NDg5ODk2/manifest.json",
    "n_measures": 83,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance d\u2019A. Rubinstein",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-388_wieniawski-henryk--romance-d-a-rubinstein/5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE3NDg5ODk2/manifest.json",
    "n_measures": 83,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance d\u2019A. Rubinstein",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-388_wieniawski-henryk--romance-d-a-rubinstein/6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE3NDg5ODk2/manifest.json",
    "n_measures": 83,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance d\u2019A. Rubinstein",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-388_wieniawski-henryk--romance-d-a-rubinstein/7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE3NDg5ODk2/manifest.json",
    "n_measures": 83,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance d\u2019A. Rubinstein",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-023_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxiii-moj-wiekuisty-pasterz-mie-pasie/25v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIII. M\u00f3j wiekuisty Pasterz mi\u0119 pasie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-023_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxiii-moj-wiekuisty-pasterz-mie-pasie/26r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIII. M\u00f3j wiekuisty Pasterz mi\u0119 pasie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-003_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-lzy/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 21,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u0141zy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-003_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-lzy/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 21,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u0141zy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/175.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/176.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/177.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/178.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/179.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-025_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-23-kwartet/180.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 23. Kwartet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-003_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-3-chrzciny/#33.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 68,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 3. Chrzciny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "piano",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-003_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-3-chrzciny/#34.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 68,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 3. Chrzciny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "piano",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-003_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-3-chrzciny/#35.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 68,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 3. Chrzciny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "piano",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-003_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-3-chrzciny/#36.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 68,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 3. Chrzciny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "piano",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-006_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-w-jedno-miejsce-znosmy-skarby/20v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. W jedno miejsce zno\u015bmy skarby",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-006_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-w-jedno-miejsce-znosmy-skarby/21r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. W jedno miejsce zno\u015bmy skarby",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-006_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-w-jedno-miejsce-znosmy-skarby/21v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. W jedno miejsce zno\u015bmy skarby",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-006_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-w-jedno-miejsce-znosmy-skarby/22r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. W jedno miejsce zno\u015bmy skarby",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-006_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-5-w-jedno-miejsce-znosmy-skarby/22v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 5. W jedno miejsce zno\u015bmy skarby",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-118_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxviii-chwalcie-pana-prze-dobroc-jego-niewymowna/126v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVIII. Chwalcie Pana prze dobro\u0107 Jego niewymown\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-118_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxviii-chwalcie-pana-prze-dobroc-jego-niewymowna/127r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVIII. Chwalcie Pana prze dobro\u0107 Jego niewymown\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-038-cim_katski-apolinary--diabel-mazur-op-9/#12.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzQxNTcwNTg/manifest.json",
    "n_measures": 113,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Diabe\u0142 mazur op. 9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-002_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-adagio-e-capriccio/#19.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio e capriccio",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-002_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-adagio-e-capriccio/#20.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio e capriccio",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-03_zelenski-wladyslaw--zyczenie/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDc/manifest.json",
    "n_measures": 79,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u017byczenie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-03_zelenski-wladyslaw--zyczenie/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDc/manifest.json",
    "n_measures": 79,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u017byczenie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-03_zelenski-wladyslaw--zyczenie/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDc/manifest.json",
    "n_measures": 79,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u017byczenie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-03_zelenski-wladyslaw--zyczenie/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDc/manifest.json",
    "n_measures": 79,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "\u017byczenie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-096_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcvi-zacznicie-nowa-moznemu/103r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVI. Zacznicie now\u0105 mo\u017cnemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-096_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcvi-zacznicie-nowa-moznemu/103v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVI. Zacznicie now\u0105 mo\u017cnemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-136_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxvi-chwalcie-pana-z-dobroci-jego-nieprzebranej/148v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVI. Chwalcie Pana z dobroci Jego nieprzebranej,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-136_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxvi-chwalcie-pana-z-dobroci-jego-nieprzebranej/149r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVI. Chwalcie Pana z dobroci Jego nieprzebranej,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-009_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-25-andante-sostenuto-na-temat-swiety-boze/14.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 52,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "25. Andante sostenuto. Na temat \u201e\u015awi\u0119ty Bo\u017ce\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-009_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-25-andante-sostenuto-na-temat-swiety-boze/15.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 52,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "25. Andante sostenuto. Na temat \u201e\u015awi\u0119ty Bo\u017ce\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-516-2_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-komu-slubny-splatasz-wieniec/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMjE/manifest.json",
    "n_measures": 52,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Komu \u015blubny splatasz wieniec",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-516-2_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-komu-slubny-splatasz-wieniec/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMjE/manifest.json",
    "n_measures": 52,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Komu \u015blubny splatasz wieniec",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-516-2_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-komu-slubny-splatasz-wieniec/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMjE/manifest.json",
    "n_measures": 52,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Komu \u015blubny splatasz wieniec",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-093_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciii-pan-chce-krolowac-odzial-sie-zacnoscia/98r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIII. Pan chce kr\u00f3lowa\u0107: odzia\u0142 si\u0119 zacno\u015bci\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-093_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciii-pan-chce-krolowac-odzial-sie-zacnoscia/98v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIII. Pan chce kr\u00f3lowa\u0107: odzia\u0142 si\u0119 zacno\u015bci\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-093_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciii-pan-chce-krolowac-odzial-sie-zacnoscia/99r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIII. Pan chce kr\u00f3lowa\u0107: odzia\u0142 si\u0119 zacno\u015bci\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-114_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxiv-na-ten-czas-gdy-zydowie-dostawszy-swobody/122r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIV. Na ten czas, gdy \u017bydowie dostawszy swobody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-114_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxiv-na-ten-czas-gdy-zydowie-dostawszy-swobody/122v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIV. Na ten czas, gdy \u017bydowie dostawszy swobody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-114_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxiv-na-ten-czas-gdy-zydowie-dostawszy-swobody/123r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIV. Na ten czas, gdy \u017bydowie dostawszy swobody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-004_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-4-allegro-moderato/#11.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 33,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "4. Allegro moderato",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#3.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#4.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#5.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#6.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#7.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#8.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-783-cim_zarebski-juliusz--etude-de-concert-op-3/#9.ekrn",
    "publication_date": 1879,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NTU/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Etude de concert op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#10.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#11.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#12.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#13.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#14.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#15.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#16.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#17.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#18.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-001_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-allegro-moderato/#19.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 314,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Allegro moderato",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-060_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lx-rozproszyles-nas-boze-boze-niezmierzony/65v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LX. Rozproszy\u0142e\u015b nas, Bo\u017ce, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-060_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lx-rozproszyles-nas-boze-boze-niezmierzony/66r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LX. Rozproszy\u0142e\u015b nas, Bo\u017ce, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-060_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lx-rozproszyles-nas-boze-boze-niezmierzony/66v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LX. Rozproszy\u0142e\u015b nas, Bo\u017ce, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-054_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-liv-moca-imienia-swego-i-swej-wszechmocnosci/58r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIV. Moc\u0105 imienia swego i swej wszechmocno\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-054_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-liv-moca-imienia-swego-i-swej-wszechmocnosci/58v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIV. Moc\u0105 imienia swego i swej wszechmocno\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-054_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-liv-moca-imienia-swego-i-swej-wszechmocnosci/59r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIV. Moc\u0105 imienia swego i swej wszechmocno\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-029_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxix-niescie-chwale-mocarze-panu-mocniejszemu/31v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIX. Nie\u015bcie chwa\u0142\u0119, mocarze, Panu mocniejszemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-029_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxix-niescie-chwale-mocarze-panu-mocniejszemu/32r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIX. Nie\u015bcie chwa\u0142\u0119, mocarze, Panu mocniejszemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-072_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxii-daj-swe-baczenie-boze-krolowi/76v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXII. Daj swe baczenie, Bo\u017ce, kr\u00f3lowi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-072_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxii-daj-swe-baczenie-boze-krolowi/77r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXII. Daj swe baczenie, Bo\u017ce, kr\u00f3lowi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-slowiczku-moj/11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "S\u0142owiczku m\u00f3j",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/3.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/4.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/5.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/6.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/7.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/8.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/9.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/10.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/11.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/12.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/13.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/14.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/15.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/16.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/17.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/18.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc1_zarebski-juliusz--ballade-op-18-post-correcturam-pc1/19.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 325,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18 [post correcturam]",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-020_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xx-wsiadaj-z-dobrym-sercem-o-krolu-cnotliwy/22r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XX. Wsiadaj z dobrym sercem, o kr\u00f3lu cnotliwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-020_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xx-wsiadaj-z-dobrym-sercem-o-krolu-cnotliwy/22v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XX. Wsiadaj z dobrym sercem, o kr\u00f3lu cnotliwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-038_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxviii-czasu-gniewu-i-czasu-twej-popedliwosci/39r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXVIII. Czasu gniewu i czasu Twej pop\u0119dliwo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-038_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxviii-czasu-gniewu-i-czasu-twej-popedliwosci/39v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXVIII. Czasu gniewu i czasu Twej pop\u0119dliwo\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-068_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxviii-o-ktory-swiatem-wladasz-i-krolujesz-wiecznie/74r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXVIII. O, kt\u00f3ry \u015bwiatem w\u0142adasz i kr\u00f3lujesz wiecznie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-068_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxviii-o-ktory-swiatem-wladasz-i-krolujesz-wiecznie/74v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXVIII. O, kt\u00f3ry \u015bwiatem w\u0142adasz i kr\u00f3lujesz wiecznie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#7.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#8.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#9.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#10.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#11.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#12.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-002_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-valse/#13.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 211,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-104-138_zelenski-wladyslaw--czy-aniolek-czy-djabelek/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjA4OTA/manifest.json",
    "n_measures": 97,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Czy anio\u0142ek, czy djabe\u0142ek?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-058_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lviii-najdzie-sie-kiedy-chwila-tak-szczesliwa/62v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVIII. Najdzie si\u0119 kiedy chwila tak szcz\u0119\u015bliwa,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-058_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lviii-najdzie-sie-kiedy-chwila-tak-szczesliwa/63r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVIII. Najdzie si\u0119 kiedy chwila tak szcz\u0119\u015bliwa,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-058_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lviii-najdzie-sie-kiedy-chwila-tak-szczesliwa/63v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVIII. Najdzie si\u0119 kiedy chwila tak szcz\u0119\u015bliwa,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-133_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxiii-jako-rzecz-piekna-jako-rzecz-przyjemna/145v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIII. Jako rzecz pi\u0119kna, jako rzecz przyjemna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-133_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxiii-jako-rzecz-piekna-jako-rzecz-przyjemna/146r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIII. Jako rzecz pi\u0119kna, jako rzecz przyjemna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#42.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#43.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#44.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#45.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#46.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#47.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#48.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#49.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#50.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#51.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-005_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-5-recitativo-chor-i-fuga/#52.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 200,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 5. Recitativo ch\u00f3r i fuga",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/1.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/2.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-681-cim_katski-apolinary--wielki-mazur/9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ1Ng/manifest.json",
    "n_measures": 212,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielki mazur",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-002_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-2-recitativo-i-arja/#28.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 90,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 2. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-002_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-2-recitativo-i-arja/#29.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 90,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 2. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-002_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-2-recitativo-i-arja/#30.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 90,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 2. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-002_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-2-recitativo-i-arja/#31.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 90,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 2. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-002_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-2-recitativo-i-arja/#32.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 90,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 2. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/157.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/158.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/159.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/160.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/161.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/162.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/163.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-022_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-20-mysliwcy-recitativo-i-chor/164.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 20. My\u015bliwcy. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-117_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxvii-wszelki-narod-wszelkie-plemie/125v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVII. Wszelki nar\u00f3d, wszelkie plemi\u0119,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-117_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxvii-wszelki-narod-wszelkie-plemie/126r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVII. Wszelki nar\u00f3d, wszelkie plemi\u0119,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-006_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-recitativo/#53.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 6. Recitativo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "male",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "barit",
        "bass",
        "male",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-006_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-recitativo/#54.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 6. Recitativo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "male",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "barit",
        "bass",
        "male",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-101_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ci-ciebie-o-boze-niezmierzony/108r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CI. Ciebie, o Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-101_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ci-ciebie-o-boze-niezmierzony/108v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CI. Ciebie, o Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-003_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-iii-mocny-boze-jakoz-ich-wiele-powstalo/3v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "III. Mocny Bo\u017ce, jako\u017c ich wiele powsta\u0142o,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-003_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-iii-mocny-boze-jakoz-ich-wiele-powstalo/4r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "III. Mocny Bo\u017ce, jako\u017c ich wiele powsta\u0142o,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-112_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxii-szczesliwy-czlowiek-prawdziwie/120r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXII. Szcz\u0119\u015bliwy cz\u0142owiek prawdziwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-112_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxii-szczesliwy-czlowiek-prawdziwie/120v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXII. Szcz\u0119\u015bliwy cz\u0142owiek prawdziwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-689-cim_katski-apolinary--mazur-sielankowy-op-4/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU0MQ/manifest.json",
    "n_measures": 142,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Mazur sielankowy op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-689-cim_katski-apolinary--mazur-sielankowy-op-4/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU0MQ/manifest.json",
    "n_measures": 142,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Mazur sielankowy op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-689-cim_katski-apolinary--mazur-sielankowy-op-4/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU0MQ/manifest.json",
    "n_measures": 142,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Mazur sielankowy op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iv-141-999-cim--001-001_zelenski-wladyslaw--sonata-op-5-allegro-deciso/#18.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ5NTg0MTA/manifest.json",
    "n_measures": 254,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro deciso",
    "piece_title": "Sonata op. 5",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-012_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xii-zachowaj-mie-o-sprawco-niebieskiego-domu/15r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 23,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XII. Zachowaj mi\u0119, o Sprawco niebieskiego domu!",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-012_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xii-zachowaj-mie-o-sprawco-niebieskiego-domu/15v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 23,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XII. Zachowaj mi\u0119, o Sprawco niebieskiego domu!",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-091_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xci-kto-sie-w-opieke-poda-panu-swemu/95v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCI. Kto si\u0119 w opiek\u0119 poda Panu swemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-091_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xci-kto-sie-w-opieke-poda-panu-swemu/96r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCI. Kto si\u0119 w opiek\u0119 poda Panu swemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#99.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#100.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#101.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#102.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#103.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-014_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-12-branki/#104.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 93,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 12. Branki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-111_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxi-pana-ja-zawzdy-miedzy-cnotliwymi/118v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXI. Pana ja zaw\u017cdy mi\u0119dzy cnotliwymi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-111_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxi-pana-ja-zawzdy-miedzy-cnotliwymi/119r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXI. Pana ja zaw\u017cdy mi\u0119dzy cnotliwymi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-111_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxi-pana-ja-zawzdy-miedzy-cnotliwymi/119v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXI. Pana ja zaw\u017cdy mi\u0119dzy cnotliwymi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-055_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lv-obronca-ucisnionych-boze-litosciwy/59v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LV. Obro\u0144ca uci\u015bnionych, Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-055_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lv-obronca-ucisnionych-boze-litosciwy/60r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LV. Obro\u0144ca uci\u015bnionych, Bo\u017ce lito\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/17v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/18r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/18v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/19r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/19v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-005_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-ach-mospanie-co-ja-widze/20r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Ach mospanie co ja widz\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "barit",
        "bass",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-086_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxvi-naklon-o-panie-uszu-swoich/91r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXVI. Nak\u0142o\u0144, o Panie, uszu swoich",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-086_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxvi-naklon-o-panie-uszu-swoich/91v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXVI. Nak\u0142o\u0144, o Panie, uszu swoich",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-028_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxviii-krolu-niebieski-zdrowie-dusze-mojej/30v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVIII. Kr\u00f3lu niebieski, zdrowie dusze mojej,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-028_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxviii-krolu-niebieski-zdrowie-dusze-mojej/31r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVIII. Kr\u00f3lu niebieski, zdrowie dusze mojej,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#9.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#10.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#11.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#12.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#13.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#14.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#15.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#16.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#17.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#18.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-761-cim--pc0_zarebski-juliusz--ballade-op-18-pc0/#19.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjE/manifest.json",
    "n_measures": 327,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Ballade op. 18",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-127_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxvii-jesli-domu-sam-pan-nie-zbuduje/139r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVII. Jesli domu sam Pan nie zbuduje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-127_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxvii-jesli-domu-sam-pan-nie-zbuduje/139v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVII. Jesli domu sam Pan nie zbuduje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--001_badarzewska-tekla--la-priere-d-une-vierge/3.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "La pri\u00e8re d'une vi\u00e8rge",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--001_badarzewska-tekla--la-priere-d-une-vierge/4.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "La pri\u00e8re d'une vi\u00e8rge",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-123_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxiii-boze-ktory-mieszkasz-nad-wszytkimi-nieby/133v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIII. Bo\u017ce, kt\u00f3ry mieszkasz nad wszytkimi nieby",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-123_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxiii-boze-ktory-mieszkasz-nad-wszytkimi-nieby/134r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIII. Bo\u017ce, kt\u00f3ry mieszkasz nad wszytkimi nieby",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-123_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxiii-boze-ktory-mieszkasz-nad-wszytkimi-nieby/134v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIII. Bo\u017ce, kt\u00f3ry mieszkasz nad wszytkimi nieby",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-049_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlix-sluchaj-sluchaj-co-zywo-wszytki-ziemskie-kraje/52r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIX. S\u0142uchaj, s\u0142uchaj co \u017cywo, wszytki ziemskie kraje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-049_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlix-sluchaj-sluchaj-co-zywo-wszytki-ziemskie-kraje/52v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIX. S\u0142uchaj, s\u0142uchaj co \u017cywo, wszytki ziemskie kraje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-049_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlix-sluchaj-sluchaj-co-zywo-wszytki-ziemskie-kraje/53r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIX. S\u0142uchaj, s\u0142uchaj co \u017cywo, wszytki ziemskie kraje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-008_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-7-chor-na-same-glosy/#59.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 37,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 7. Chor na same g\u0142osy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-008_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-7-chor-na-same-glosy/#60.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 37,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 7. Chor na same g\u0142osy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-026_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxvi-panie-uczyn-sad-o-mnie-a-tam-ujzrzysz-moje/28v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVI. Panie, uczy\u0144 s\u0105d o mnie, a tam uj\u017arzysz moje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-026_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxvi-panie-uczyn-sad-o-mnie-a-tam-ujzrzysz-moje/29r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVI. Panie, uczy\u0144 s\u0105d o mnie, a tam uj\u017arzysz moje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-007_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-aria-matki/#55.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 111,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 6.] Aria matki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-007_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-aria-matki/#56.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 111,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 6.] Aria matki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-007_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-aria-matki/#57.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 111,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 6.] Aria matki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-007_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-6-aria-matki/#58.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 111,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 6.] Aria matki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-121_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxi-czlowiek-ja-nieszczesliwy-czlowiek-strapiony/131r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXI. Cz\u0142owiek ja nieszcz\u0119\u015bliwy, cz\u0142owiek strapiony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-121_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxi-czlowiek-ja-nieszczesliwy-czlowiek-strapiony/131v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXI. Cz\u0142owiek ja nieszcz\u0119\u015bliwy, cz\u0142owiek strapiony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-121_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxi-czlowiek-ja-nieszczesliwy-czlowiek-strapiony/132r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXI. Cz\u0142owiek ja nieszcz\u0119\u015bliwy, cz\u0142owiek strapiony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-002_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-adagio/11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 156,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-002_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-adagio/12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 156,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-002_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-adagio/13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 156,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-002_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-adagio/14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 156,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--bj-muz-8812-iii--001-002_zelenski-wladyslaw--sonate-op-20-adagio/15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQ3MjQzNDE/manifest.json",
    "n_measures": 156,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Adagio",
    "piece_title": "Sonate op. 20",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-031_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/33v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-031_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/34r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-031_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxi-w-tobie-ufnosc-swa-klade-boze-niezmierzony/34v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXI. W Tobie ufno\u015b\u0107 sw\u0105 k\u0142ad\u0119, Bo\u017ce niezmierzony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-105_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cv-chwalcie-pana-imienia-jego-wzywajcie/112v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CV. Chwalcie Pana, imienia Jego wzywajcie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-040_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xl-czekalem-z-cierpliwoscia-a-pan-mie-obaczyl/41r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XL. Czeka\u0142em z cierpliwo\u015bci\u0105, a Pan mi\u0119 obaczy\u0142",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--002_kosciuszko-tadeusz--polonaise/[3].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 35,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Polonaise",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--002_kosciuszko-tadeusz--polonaise/[4].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 35,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Polonaise",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-polaly-sie-lzy/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 43,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pola\u0142y si\u0119 \u0142zy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-376--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-adama-mickiewicza-polaly-sie-lzy/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 43,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pola\u0142y si\u0119 \u0142zy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-129_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxix-moga-rzec-panscy-wybrani/141r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIX. Mog\u0105 rzec Pa\u0144scy wybrani:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-129_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxix-moga-rzec-panscy-wybrani/141v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIX. Mog\u0105 rzec Pa\u0144scy wybrani:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-7_zelenski-wladyslaw--piesn-gabryelli-op-25-dziwne-dziewcze/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg4MDUyNjQ/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 Gabryelli op. 25/Dziwne dziewcz\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-7_zelenski-wladyslaw--piesn-gabryelli-op-25-dziwne-dziewcze/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg4MDUyNjQ/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 Gabryelli op. 25/Dziwne dziewcz\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-7_zelenski-wladyslaw--piesn-gabryelli-op-25-dziwne-dziewcze/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg4MDUyNjQ/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 Gabryelli op. 25/Dziwne dziewcz\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-7_zelenski-wladyslaw--piesn-gabryelli-op-25-dziwne-dziewcze/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg4MDUyNjQ/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 Gabryelli op. 25/Dziwne dziewcz\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-791-7_zelenski-wladyslaw--piesn-gabryelli-op-25-dziwne-dziewcze/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg4MDUyNjQ/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 Gabryelli op. 25/Dziwne dziewcz\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-059_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lix-boze-ktory-slug-nigdy-nie-przepomnisz-swoich/64r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIX. Bo\u017ce, kt\u00f3ry s\u0142ug nigdy nie przepomnisz swoich,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-059_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lix-boze-ktory-slug-nigdy-nie-przepomnisz-swoich/64v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIX. Bo\u017ce, kt\u00f3ry s\u0142ug nigdy nie przepomnisz swoich,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-059_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lix-boze-ktory-slug-nigdy-nie-przepomnisz-swoich/65r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIX. Bo\u017ce, kt\u00f3ry s\u0142ug nigdy nie przepomnisz swoich,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-033_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxiii-pana-sercem-wesolym-wspomiencie-cnotliwi/36r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIII. Pana sercem weso\u0142ym wspomie\u0144cie, cnotliwi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-033_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxiii-pana-sercem-wesolym-wspomiencie-cnotliwi/36v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIII. Pana sercem weso\u0142ym wspomie\u0144cie, cnotliwi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-048_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlviii-o-panie-ktory-nie-masz-nic-rownego-sobie/50v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLVIII. O Panie, kt\u00f3ry nie masz nic r\u00f3wnego sobie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-048_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlviii-o-panie-ktory-nie-masz-nic-rownego-sobie/51r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLVIII. O Panie, kt\u00f3ry nie masz nic r\u00f3wnego sobie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-048_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlviii-o-panie-ktory-nie-masz-nic-rownego-sobie/51v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLVIII. O Panie, kt\u00f3ry nie masz nic r\u00f3wnego sobie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#116.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#117.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#118.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#119.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#120.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#121.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#122.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#123.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#124.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#125.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#126.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#127.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-017_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-15-kwartet-z-chorem-litosci/#128.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 15. Kwartet z ch\u00f3rem (lito\u015bci!)",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-002_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-polonez/11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Polonez",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-052_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lii-co-sie-chlubisz-niewstydliwy/56v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LII. Co si\u0119 chlubisz, niewstydliwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-052_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lii-co-sie-chlubisz-niewstydliwy/57r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LII. Co si\u0119 chlubisz, niewstydliwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-164-150_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-2-danse-fantastique/#16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjcyODg1NjQ/manifest.json",
    "n_measures": 406,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 2 Danse fantastique",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-149_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlviii-duchy-prozne-smiertelnosci/164v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLVIII. Duchy pr\u00f3zne \u015bmiertelno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-149_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlviii-duchy-prozne-smiertelnosci/165r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLVIII. Duchy pr\u00f3zne \u015bmiertelno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-386_katski-apolinary--la-cascade-op-3/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3OTY/manifest.json",
    "n_measures": 226,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "La Cascade op. 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-005_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-v-przypusc-panie-w-uszy-swoje/6r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "V. Przypu\u015b\u0107, Panie, w uszy swoje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-005_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-v-przypusc-panie-w-uszy-swoje/6v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "V. Przypu\u015b\u0107, Panie, w uszy swoje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-146_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlv-ciebie-chwale-boze-moj-imieniowi-twemu/161r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLV. Ciebie chwal\u0119, Bo\u017ce m\u00f3j, imieniowi Twemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-146_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlv-ciebie-chwale-boze-moj-imieniowi-twemu/161v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLV. Ciebie chwal\u0119, Bo\u017ce m\u00f3j, imieniowi Twemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-146_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlv-ciebie-chwale-boze-moj-imieniowi-twemu/162r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLV. Ciebie chwal\u0119, Bo\u017ce m\u00f3j, imieniowi Twemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-109_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cix-boze-ktorego-chwala-w-mych-usciech-wieczna/116v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIX. Bo\u017ce, kt\u00f3rego chwa\u0142a w mych u\u015bciech wieczna,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-109_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cix-boze-ktorego-chwala-w-mych-usciech-wieczna/117r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIX. Bo\u017ce, kt\u00f3rego chwa\u0142a w mych u\u015bciech wieczna,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-moj-kwiatek/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "M\u00f3j kwiatek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-moj-kwiatek/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 29,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "M\u00f3j kwiatek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-003_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-19-andantino/5.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 91,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "19. Andantino",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--001_kosciuszko-tadeusz--polonaise/[2].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Polonaise",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--001_kosciuszko-tadeusz--polonaise/[3].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Polonaise",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--001_kosciuszko-tadeusz--polonaise/[4].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Polonaise",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-063_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxiii-ku-sluzbie-twojej-boze-moj-obronca/69r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIII. Ku s\u0142u\u017cbie Twojej, Bo\u017ce, m\u00f3j obro\u0144ca,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-063_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxiii-ku-sluzbie-twojej-boze-moj-obronca/69v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIII. Ku s\u0142u\u017cbie Twojej, Bo\u017ce, m\u00f3j obro\u0144ca,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-063_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxiii-ku-sluzbie-twojej-boze-moj-obronca/70r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIII. Ku s\u0142u\u017cbie Twojej, Bo\u017ce, m\u00f3j obro\u0144ca,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-011_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xi-panu-ja-ufam-a-wy-mowicie-miedzy-gory/13r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 25,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XI. Panu ja ufam, a wy m\u00f3wicie: miedzy g\u00f3ry",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-011_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xi-panu-ja-ufam-a-wy-mowicie-miedzy-gory/13v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 25,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XI. Panu ja ufam, a wy m\u00f3wicie: miedzy g\u00f3ry",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-011_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xi-panu-ja-ufam-a-wy-mowicie-miedzy-gory/14r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 25,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XI. Panu ja ufam, a wy m\u00f3wicie: miedzy g\u00f3ry",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-011_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xi-panu-ja-ufam-a-wy-mowicie-miedzy-gory/14v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 25,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XI. Panu ja ufam, a wy m\u00f3wicie: miedzy g\u00f3ry",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-560_zelenski-wladyslaw--marsz-uroczysty-op-44/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTIzNzc/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz uroczysty op. 44",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-031-1_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-ide-ja-niemnem/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDE/manifest.json",
    "n_measures": 39,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Id\u0119 ja Niemnem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-031-1_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-ide-ja-niemnem/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDE/manifest.json",
    "n_measures": 39,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Id\u0119 ja Niemnem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-031-1_zelenski-wladyslaw--piesni-dudarza-ide-ja-niemnem/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDE/manifest.json",
    "n_measures": 39,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Dudarza/Id\u0119 ja Niemnem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#105.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#106.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#107.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#108.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#109.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#110.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#111.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#112.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#113.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-015_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-13-arja-i-chor/#114.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 106,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 13. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 8,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-018_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xviii-ciebie-ja-poki-mi-jedno-zywota-stanie/20r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVIII. Ciebie ja, p\u00f3ki mi jedno \u017cywota stanie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-018_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xviii-ciebie-ja-poki-mi-jedno-zywota-stanie/20v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVIII. Ciebie ja, p\u00f3ki mi jedno \u017cywota stanie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-002_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-ii/11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "II",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-022_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxii-boze-czemus-mie-czemus-mie-moj-wieczny/24v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXII. Bo\u017ce, czemu\u015b mi\u0119, czemu\u015b mi\u0119, m\u00f3j wieczny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-022_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxii-boze-czemus-mie-czemus-mie-moj-wieczny/25r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXII. Bo\u017ce, czemu\u015b mi\u0119, czemu\u015b mi\u0119, m\u00f3j wieczny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-022_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxii-boze-czemus-mie-czemus-mie-moj-wieczny/25v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXII. Bo\u017ce, czemu\u015b mi\u0119, czemu\u015b mi\u0119, m\u00f3j wieczny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#2.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-17-883-cim_katski-apolinary--wielkopolanin-mazur-op-8/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQ3OQ/manifest.json",
    "n_measures": 272,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wielkopolanin mazur op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-006_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-6-prelude/14.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "6. Pr\u00e9lude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-006_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-6-prelude/15.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "6. Pr\u00e9lude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/2.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-460_wieniawski-henryk--polonaise-de-concert-op-4/9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTc5/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Polonaise de concert op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-95-102_zelenski-wladyslaw--nocna-jazda/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ4OTYwNzg/manifest.json",
    "n_measures": 48,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Nocna jazda",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-95-102_zelenski-wladyslaw--nocna-jazda/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ4OTYwNzg/manifest.json",
    "n_measures": 48,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Nocna jazda",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-95-102_zelenski-wladyslaw--nocna-jazda/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ4OTYwNzg/manifest.json",
    "n_measures": 48,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Nocna jazda",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-95-102_zelenski-wladyslaw--nocna-jazda/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ4OTYwNzg/manifest.json",
    "n_measures": 48,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Nocna jazda",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-002_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-18-andante-non-troppo-lento/4.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 60,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "18. Andante non troppo lento",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/2.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-196-cim_katski-apolinary--jean-sobieski-op-7/9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjU1OA/manifest.json",
    "n_measures": 302,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Jean Sobieski op. 7",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-015_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xv-kto-bedzie-w-twoim-mieszkaniu-przebywal/17r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XV. Kto b\u0119dzie w Twoim mieszkaniu przebywa\u0142?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-015_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xv-kto-bedzie-w-twoim-mieszkaniu-przebywal/17v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XV. Kto b\u0119dzie w Twoim mieszkaniu przebywa\u0142?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-012_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-12-andante-sostenuto/#19.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "12. Andante sostenuto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#6.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#7.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#8.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#9.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#10.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#11.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#12.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#13.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#14.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#15.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#16.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#17.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-735-cim_zarebski-juliusz--divertissement-a-la-polonaise-op-12-no-2/#18.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5NjU/manifest.json",
    "n_measures": 281,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Divertissement \u00e0 la polonaise op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-001_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-humoreske/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreske",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-001_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-humoreske/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreske",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-001_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-humoreske/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreske",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-001_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-humoreske/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreske",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-001_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-humoreske/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 136,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreske",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-009_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-9-allegro-moderato/#16.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 25,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "9. Allegro moderato",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-135_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxv-o-sludzy-panscy-ze-wszech-naswietszemu/147v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXV. O s\u0142udzy Pa\u0144scy, ze wszech na\u015bwi\u0119tszemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-135_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxv-o-sludzy-panscy-ze-wszech-naswietszemu/148r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 8,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXV. O s\u0142udzy Pa\u0144scy, ze wszech na\u015bwi\u0119tszemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-122_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxii-rad-to-slysze-ze-dom-panski-nawiedzic-mamy/132v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXII. Rad to s\u0142ysz\u0119, \u017ce dom Pa\u0144ski nawiedzi\u0107 mamy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-122_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxii-rad-to-slysze-ze-dom-panski-nawiedzic-mamy/133r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXII. Rad to s\u0142ysz\u0119, \u017ce dom Pa\u0144ski nawiedzi\u0107 mamy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-024_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxiv-i-ziemia-i-cokolwiek-na-niej-sie-najduje/26v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIV. I ziemia, i cokolwiek na niej si\u0119 najduje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-024_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxiv-i-ziemia-i-cokolwiek-na-niej-sie-najduje/27r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXIV. I ziemia, i cokolwiek na niej si\u0119 najduje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-074_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxiv-takze-nas-juz-na-wieki-boze-nasz-opuscisz/78r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXIV. Tak\u017ce nas ju\u017c na wieki, Bo\u017ce nasz, opu\u015bcisz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-074_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxiv-takze-nas-juz-na-wieki-boze-nasz-opuscisz/78v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXIV. Tak\u017ce nas ju\u017c na wieki, Bo\u017ce nasz, opu\u015bcisz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-848-cim_badarzewska-tekla--mazure/3.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODExMjU1MzU/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazure",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-848-cim_badarzewska-tekla--mazure/4.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODExMjU1MzU/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazure",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-848-cim_badarzewska-tekla--mazure/5.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODExMjU1MzU/manifest.json",
    "n_measures": 59,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazure",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-094_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciv-boze-ktoremu-pomsta-nalezy-sprawnie/99v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIV. Bo\u017ce, kt\u00f3remu pomsta nale\u017cy sprawnie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-094_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciv-boze-ktoremu-pomsta-nalezy-sprawnie/100r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIV. Bo\u017ce, kt\u00f3remu pomsta nale\u017cy sprawnie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-094_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xciv-boze-ktoremu-pomsta-nalezy-sprawnie/100v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCIV. Bo\u017ce, kt\u00f3remu pomsta nale\u017cy sprawnie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-82-506_zelenski-wladyslaw--oda-do-mlodosci-op-51/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI0NjYwMTk/manifest.json",
    "n_measures": 170,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oda do m\u0142odo\u015bci op. 51",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-090_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xc-krolu-na-wysokim-niebie/94v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XC. Kr\u00f3lu na wysokim niebie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-090_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xc-krolu-na-wysokim-niebie/95r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XC. Kr\u00f3lu na wysokim niebie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-90-937_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-laskawa-dziewczyna/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQyMjEyMDU/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/\u0141askawa dziewczyna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-90-937_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-laskawa-dziewczyna/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQyMjEyMDU/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/\u0141askawa dziewczyna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-90-937_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-laskawa-dziewczyna/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQyMjEyMDU/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/\u0141askawa dziewczyna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-90-937_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-laskawa-dziewczyna/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQyMjEyMDU/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/\u0141askawa dziewczyna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-045_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlv-serce-mi-kaze-spiewac-panu-swemu/45v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLV. Serce mi ka\u017ce \u015bpiewa\u0107 panu swemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-045_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlv-serce-mi-kaze-spiewac-panu-swemu/46r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLV. Serce mi ka\u017ce \u015bpiewa\u0107 panu swemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-015_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-15-andante-con-moto-na-temat-wzlobie-lezy/#22.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "15. Andante con moto. \u201eNa temat W\u017c\u0142obie le\u017cy\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-016_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xvi-o-ktory-siedzisz-na-wysokim-niebie/18r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVI. O, kt\u00f3ry siedzisz na wysokim niebie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-016_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xvi-o-ktory-siedzisz-na-wysokim-niebie/18v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVI. O, kt\u00f3ry siedzisz na wysokim niebie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-273--001-001_wieniawski-henryk--opus-9-romance-sans-paroles/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI1MzY1OTQ/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance sans Paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-273--001-001_wieniawski-henryk--opus-9-romance-sans-paroles/#8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI1MzY1OTQ/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance sans Paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-273--001-001_wieniawski-henryk--opus-9-romance-sans-paroles/#9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI1MzY1OTQ/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance sans Paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-273--001-001_wieniawski-henryk--opus-9-romance-sans-paroles/#10.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI1MzY1OTQ/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance sans Paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-83-273--001-001_wieniawski-henryk--opus-9-romance-sans-paroles/#11.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzI1MzY1OTQ/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance sans Paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-069_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxix-ratuj-mie-panie-bo-zlych-przygod-nawalnosci/75r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXIX. Ratuj mi\u0119, Panie, bo z\u0142ych przyg\u00f3d nawa\u0142no\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-001_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-elegia/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Elegia",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-001_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-elegia/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Elegia",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-001_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-elegia/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Elegia",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-i/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 103,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "I",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-i/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 103,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "I",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-986--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-mazourkas-op-31-i/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTE2MTI3MDU/manifest.json",
    "n_measures": 103,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "I",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#6.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#7.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#8.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#9.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#10.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#11.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#12.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#13.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#14.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#15.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#16.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#17.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#18.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#19.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#20.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#21.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#22.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#23.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#24.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#25.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#26.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#27.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#28.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#29.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#30.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-001_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-allegro-con-brio/#31.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 536,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Allegro con brio",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/2.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/3.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/4.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/5.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/6.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/7.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/8.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/9.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/10.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-128-924-cim_sowinski-wojciech--dieu-le-veut/11.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjA4MTIwMTc/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Dieu le veut",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "vox",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-545--001_wieniawski-henryk--gigue/2.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTMwMjM/manifest.json",
    "n_measures": 108,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Gigue",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-63-545--001_wieniawski-henryk--gigue/3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTMwMjM/manifest.json",
    "n_measures": 108,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Gigue",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/204.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/205.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/206.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/207.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/208.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/209.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/210.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/211.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/#222.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-028_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-26-modlitwa/#223.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 26. Modlitwa",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 9,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-139_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxix-tobie-rzadzca-niebieski-tobie-moj-boze/151v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIX. Tobie, rz\u0105d\u017aca niebieski, Tobie, m\u00f3j Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-139_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxix-tobie-rzadzca-niebieski-tobie-moj-boze/152r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIX. Tobie, rz\u0105d\u017aca niebieski, Tobie, m\u00f3j Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-139_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxix-tobie-rzadzca-niebieski-tobie-moj-boze/152v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIX. Tobie, rz\u0105d\u017aca niebieski, Tobie, m\u00f3j Bo\u017ce,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-010_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-10-andante/#17.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "10. Andante",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-107_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cvii-chwalcie-pana-prze-dobroc-jego-niewymowna/113v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CVII. Chwalcie Pana prze dobro\u0107 Jego niewymown\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-107_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cvii-chwalcie-pana-prze-dobroc-jego-niewymowna/114r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CVII. Chwalcie Pana prze dobro\u0107 Jego niewymown\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-107_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cvii-chwalcie-pana-prze-dobroc-jego-niewymowna/114v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CVII. Chwalcie Pana prze dobro\u0107 Jego niewymown\u0105,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-110_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cx-rzekl-pan-do-pana-mego-swym-glosem-laskawym/117v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CX. Rzek\u0142 Pan do pana mego swym g\u0142osem \u0142askawym:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-110_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cx-rzekl-pan-do-pana-mego-swym-glosem-laskawym/118r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CX. Rzek\u0142 Pan do pana mego swym g\u0142osem \u0142askawym:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-002_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-gavotte/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 93,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Gavotte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-977--001-002_zelenski-wladyslaw--humoreske-und-gavotte-op-18-gavotte/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Mzg2MTYzNDQ/manifest.json",
    "n_measures": 93,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Gavotte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-013_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-13-andante/#20.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 31,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "13. Andante",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-3_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-na-aniol-panski/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTE/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Na Anio\u0142 Pa\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-3_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-na-aniol-panski/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTE/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Na Anio\u0142 Pa\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-3_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-na-aniol-panski/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTE/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Na Anio\u0142 Pa\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-3_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-na-aniol-panski/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTE/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Na Anio\u0142 Pa\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-3_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-na-aniol-panski/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTE/manifest.json",
    "n_measures": 66,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Na Anio\u0142 Pa\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-082_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxii-krolowie-sadza-poddane/86v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXII. Kr\u00f3lowie s\u0105dz\u0105 poddane,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-082_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxii-krolowie-sadza-poddane/87r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXII. Kr\u00f3lowie s\u0105dz\u0105 poddane,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-1722_zelenski-wladyslaw--serenada/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYzODU0ODM/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Serenada",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-1722_zelenski-wladyslaw--serenada/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYzODU0ODM/manifest.json",
    "n_measures": 80,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Serenada",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-368_zelenski-wladyslaw--trauerklange-op-36/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 143,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trauerkl\u00e4nge op. 36",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-379_katski-apolinary--hommage-a-varsovie-op-12/#3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MjQy/manifest.json",
    "n_measures": 510,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Hommage \u00e0 Varsovie op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-379_katski-apolinary--hommage-a-varsovie-op-12/#12.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MjQy/manifest.json",
    "n_measures": 510,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Hommage \u00e0 Varsovie op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-379_katski-apolinary--hommage-a-varsovie-op-12/#13.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MjQy/manifest.json",
    "n_measures": 510,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Hommage \u00e0 Varsovie op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-379_katski-apolinary--hommage-a-varsovie-op-12/#14.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MjQy/manifest.json",
    "n_measures": 510,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Hommage \u00e0 Varsovie op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-153-379_katski-apolinary--hommage-a-varsovie-op-12/#15.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MjQy/manifest.json",
    "n_measures": 510,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Hommage \u00e0 Varsovie op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-018-cim_katski-apolinary--wanda-mazour-op-10/11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAwOTE0MzA1/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Wanda-mazour op. 10",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-004_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-conte/#19.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Conte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-004_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-conte/#20.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Conte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-004_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-conte/#21.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Conte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-004_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-conte/#22.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Conte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-004_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-conte/#23.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Conte",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-035_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxv-obronca-wieczny-ludzi-utrapionych/38r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXV. Obro\u0144ca wieczny ludzi utrapionych,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-035_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxv-obronca-wieczny-ludzi-utrapionych/38v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXV. Obro\u0144ca wieczny ludzi utrapionych,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/169.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/170.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/171.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/172.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/173.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-024_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-22-arja-i-chor/174.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 22. Arja i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "vox",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-020_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-18-meczenstwo-recitativo-i-arja/145.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 18. M\u0119cze\u0144stwo. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-020_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-18-meczenstwo-recitativo-i-arja/146.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 18. M\u0119cze\u0144stwo. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-020_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-18-meczenstwo-recitativo-i-arja/147.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 18. M\u0119cze\u0144stwo. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-020_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-18-meczenstwo-recitativo-i-arja/148.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 18. M\u0119cze\u0144stwo. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-020_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-18-meczenstwo-recitativo-i-arja/149.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 86,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 18. M\u0119cze\u0144stwo. Recitativo i arja",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-004_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-4-le-staccato/10.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "4. Le Staccato",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-004_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-4-le-staccato/11.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "4. Le Staccato",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#5.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#6.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#7.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#8.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#9.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#10.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#11.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#12.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#13.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#14.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#15.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#16.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#17.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-699-cim_zarebski-juliusz--valse-caprice-op-24/#18.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTM4MjU5Nzk/manifest.json",
    "n_measures": 380,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Valse Caprice op. 24",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-030_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxx-bede-cie-wielbil-moj-panie/32v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXX. B\u0119d\u0119 Ci\u0119 wielbi\u0142, m\u00f3j Panie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-030_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxx-bede-cie-wielbil-moj-panie/33r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXX. B\u0119d\u0119 Ci\u0119 wielbi\u0142, m\u00f3j Panie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-037--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-autora-iwara-robaczek-kochal-sie-w-rozy/#6.ekrn",
    "publication_date": 1883,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 30,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Robaczek kocha\u0142 si\u0119 w r\u00f3\u017cy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-037--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-autora-iwara-robaczek-kochal-sie-w-rozy/#7.ekrn",
    "publication_date": 1883,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 30,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Robaczek kocha\u0142 si\u0119 w r\u00f3\u017cy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-129-090--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piosnki-op-14-posylka/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA5NTkyMzI5/manifest.json",
    "n_measures": 105,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Posy\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-087_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxvii-pan-miedzy-wszytkimi/92r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXVII. Pan mi\u0119dzy wszytkimi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-087_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxvii-pan-miedzy-wszytkimi/92v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXVII. Pan mi\u0119dzy wszytkimi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-004_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-4-trjo-aniolow/#37.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 4. Trjo aniolow",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "mezzo",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-004_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-4-trjo-aniolow/#38.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 4. Trjo aniolow",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "mezzo",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-004_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-4-trjo-aniolow/#39.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 4. Trjo aniolow",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "mezzo",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-004_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-4-trjo-aniolow/#40.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 4. Trjo aniolow",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "mezzo",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-004_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-4-trjo-aniolow/#41.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 4. Trjo aniolow",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "mezzo",
        "piano",
        "alto",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--004_sowinski-wojciech--la-dernier-slave/#14.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 95,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "La dernier slave",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--004_sowinski-wojciech--la-dernier-slave/#15.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 95,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "La dernier slave",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/3v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/4r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/4v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/5r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/5v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-002_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-nie-nie-tak-gladko/6r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 84,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Nie nie tak g\u0142adko",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cbass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-4_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-blada-roza/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTM/manifest.json",
    "n_measures": 67,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Blada r\u00f3\u017ca",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-4_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-blada-roza/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTM/manifest.json",
    "n_measures": 67,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Blada r\u00f3\u017ca",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-4_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-blada-roza/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzEzNTMxMTM/manifest.json",
    "n_measures": 67,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Blada r\u00f3\u017ca",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-137_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxvii-siedzac-po-niskich-brzegach-babilonskiej-wody/149v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVII. Siedz\u0105c po niskich brzegach babilo\u0144skiej wody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-137_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxvii-siedzac-po-niskich-brzegach-babilonskiej-wody/150r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVII. Siedz\u0105c po niskich brzegach babilo\u0144skiej wody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-137_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxvii-siedzac-po-niskich-brzegach-babilonskiej-wody/150v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVII. Siedz\u0105c po niskich brzegach babilo\u0144skiej wody",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-367_zelenski-wladyslaw--variationen-op-21/#17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzE/manifest.json",
    "n_measures": 232,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Variationen op. 21",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-041_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xli-szczesliwy-ktory-ludzi-upadlych-ratuje/41v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLI. Szcz\u0119\u015bliwy, kt\u00f3ry ludzi upad\u0142ych ratuje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-041_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xli-szczesliwy-ktory-ludzi-upadlych-ratuje/42r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLI. Szcz\u0119\u015bliwy, kt\u00f3ry ludzi upad\u0142ych ratuje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-044_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xliv-o-panie-w-swoje-wlasne-uszysmy-slychali/44v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIV. O Panie, w swoje w\u0142asne uszysmy s\u0142ychali,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-044_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xliv-o-panie-w-swoje-wlasne-uszysmy-slychali/45r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIV. O Panie, w swoje w\u0142asne uszysmy s\u0142ychali,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-027_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxvii-pan-ogniem-swojej-swiatlosci/29v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVII. Pan ogniem swojej \u015bwiat\u0142o\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-027_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxvii-pan-ogniem-swojej-swiatlosci/30r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXVII. Pan ogniem swojej \u015bwiat\u0142o\u015bci",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-niepewnosc/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 43,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Niepewno\u015b\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-niepewnosc/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 43,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Niepewno\u015b\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-002_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-niepewnosc/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 43,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Niepewno\u015b\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#2.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-811_wieniawski-henryk--legende-op-17/#9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzkyNzkyNTc/manifest.json",
    "n_measures": 192,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "L\u00e9gende op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-552_katski-apolinary--l-echo-caprice-etude-op-5/11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTAxNTU2NzQw/manifest.json",
    "n_measures": 68,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "L'Echo : caprice \u00e9tude op. 5",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-100_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-c-wszyscy-ktorzy-po-ziemi-chodzicie/107r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "C. Wszyscy, kt\u00f3rzy po ziemi chodzicie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-100_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-c-wszyscy-ktorzy-po-ziemi-chodzicie/107v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "C. Wszyscy, kt\u00f3rzy po ziemi chodzicie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-047_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlvii-kleszczmy-rekoma-wszyscy-zgodliwie/49v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLVII. Kleszczmy r\u0119koma wszyscy zgodliwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-047_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xlvii-kleszczmy-rekoma-wszyscy-zgodliwie/50r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLVII. Kleszczmy r\u0119koma wszyscy zgodliwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-002_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-jaskolka/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 102,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Jask\u00f3\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-002_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-jaskolka/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 102,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Jask\u00f3\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-002_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-jaskolka/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 102,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Jask\u00f3\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-002_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-jaskolka/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 102,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Jask\u00f3\u0142ka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/2.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/3.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/4.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/5.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/6.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/7.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/8.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-131-cim_katski-apolinary--le-depart-du-chevalier-op-11/9.ekrn",
    "publication_date": 1856,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NTgwNDg4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 168,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le d\u00e9part du chevalier op. 11",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-030_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-28-chor-final/#243.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 135,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 28. Ch\u00f3r \u2013 fina\u0142",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-030_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-28-chor-final/#244.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 135,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 28. Ch\u00f3r \u2013 fina\u0142",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-002_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-2-la-velocite/4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "2. La Velocit\u00e9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-002_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-2-la-velocite/5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "2. La Velocit\u00e9",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-009_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ix-ciebie-bede-boze-prawy/11r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "IX. Ciebie b\u0119d\u0119, Bo\u017ce prawy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-009_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ix-ciebie-bede-boze-prawy/11v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "IX. Ciebie b\u0119d\u0119, Bo\u017ce prawy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-120_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxx-w-kazdym-ucisku-swoim-wolalem-do-pana/129v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXX. W ka\u017cdym ucisku swoim wo\u0142a\u0142em do Pana,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-120_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxx-w-kazdym-ucisku-swoim-wolalem-do-pana/130r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXX. W ka\u017cdym ucisku swoim wo\u0142a\u0142em do Pana,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-120_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxx-w-kazdym-ucisku-swoim-wolalem-do-pana/130v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXX. W ka\u017cdym ucisku swoim wo\u0142a\u0142em do Pana,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-119_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxix-szczesliwi-ktorzy-sie-panskim-zakonem-sprawuja/127v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 26,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIX. Szcz\u0119\u015bliwi, kt\u00f3rzy si\u0119 Pa\u0144skim zakonem sprawuj\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-119_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxix-szczesliwi-ktorzy-sie-panskim-zakonem-sprawuja/128r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 26,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIX. Szcz\u0119\u015bliwi, kt\u00f3rzy si\u0119 Pa\u0144skim zakonem sprawuj\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-119_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxix-szczesliwi-ktorzy-sie-panskim-zakonem-sprawuja/128v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 26,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIX. Szcz\u0119\u015bliwi, kt\u00f3rzy si\u0119 Pa\u0144skim zakonem sprawuj\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-119_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxix-szczesliwi-ktorzy-sie-panskim-zakonem-sprawuja/129r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 26,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXIX. Szcz\u0119\u015bliwi, kt\u00f3rzy si\u0119 Pa\u0144skim zakonem sprawuj\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-3_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-siedzi-ptaszek-na-drzewie/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjY/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Siedzi ptaszek na drzewie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-3_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-siedzi-ptaszek-na-drzewie/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjY/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Siedzi ptaszek na drzewie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-3_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-siedzi-ptaszek-na-drzewie/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjY/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Siedzi ptaszek na drzewie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-092_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcii-sluszna-rzecz-panie-tobie-chwale-dawac/96v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 24,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCII. S\u0142uszna rzecz, Panie, Tobie chwa\u0142\u0119 dawa\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-092_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcii-sluszna-rzecz-panie-tobie-chwale-dawac/97r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 24,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCII. S\u0142uszna rzecz, Panie, Tobie chwa\u0142\u0119 dawa\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-092_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcii-sluszna-rzecz-panie-tobie-chwale-dawac/97v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 24,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCII. S\u0142uszna rzecz, Panie, Tobie chwa\u0142\u0119 dawa\u0107",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-003_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-3-l-etude/6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 138,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "3. L\u2019Etude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-003_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-3-l-etude/7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 138,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "3. L\u2019Etude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-003_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-3-l-etude/8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 138,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "3. L\u2019Etude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-003_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-3-l-etude/9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 138,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "3. L\u2019Etude",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--002_zelenski-wladyslaw--oboja-wiosna/2r.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 90,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oboja wiosna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--002_zelenski-wladyslaw--oboja-wiosna/2v.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 90,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oboja wiosna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--002_zelenski-wladyslaw--oboja-wiosna/3r.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 90,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oboja wiosna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--002_zelenski-wladyslaw--oboja-wiosna/3v.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 90,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oboja wiosna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--002_zelenski-wladyslaw--oboja-wiosna/4r.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 90,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Oboja wiosna",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/23v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/24r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/24v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/25r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/25v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/26r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/26v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/27r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/27v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-007_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-1-tys-dla-mnie-wszystko-moj-janku/28r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 1. Ty\u015b dla mnie wszystko m\u00f3j Janku",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-401_zelenski-wladyslaw--zawsze-i-wszedzie/1v.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYxODg4MDI/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Zawsze i wsz\u0119dzie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-401_zelenski-wladyslaw--zawsze-i-wszedzie/2r.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYxODg4MDI/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Zawsze i wsz\u0119dzie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-401_zelenski-wladyslaw--zawsze-i-wszedzie/2v.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYxODg4MDI/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Zawsze i wsz\u0119dzie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-401_zelenski-wladyslaw--zawsze-i-wszedzie/3r.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjYxODg4MDI/manifest.json",
    "n_measures": 58,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Zawsze i wsz\u0119dzie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#2.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-78-053_katski-apolinary--le-reve-d-une-jeune-chatelaine-op-8/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE3MTYyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 222,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Le R\u00eave d'une jeune ch\u00e2telaine op. 8",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#8.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#9.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#10.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-470--001-002_wieniawski-henryk--deux-mazurkas-caracteristiques-op-19-dudziarz/#11.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQwOTMw/manifest.json",
    "n_measures": 140,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Dudziarz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-058_zelenski-wladyslaw--piesn-zeglarzy-schifferlied-op-34-nr-1/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0NjA/manifest.json",
    "n_measures": 104,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015b\u0144 \u017ceglarzy/Schifferlied op. 34 nr 1",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-145_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxliv-tobie-panie-pokim-zyw-ja-musze-dziekowac/159v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLIV. Tobie, Panie, p\u00f3kim \u017cyw, ja musz\u0119 dzi\u0119kowa\u0107,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-145_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxliv-tobie-panie-pokim-zyw-ja-musze-dziekowac/160r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLIV. Tobie, Panie, p\u00f3kim \u017cyw, ja musz\u0119 dzi\u0119kowa\u0107,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-145_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxliv-tobie-panie-pokim-zyw-ja-musze-dziekowac/160v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 17,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLIV. Tobie, Panie, p\u00f3kim \u017cyw, ja musz\u0119 dzi\u0119kowa\u0107,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-765-1_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-brzozy/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQw/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Brzozy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-765-1_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-brzozy/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQw/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Brzozy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-765-1_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-brzozy/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQw/manifest.json",
    "n_measures": 76,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Brzozy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#11.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#12.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#13.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#14.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#15.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#16.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#17.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#18.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#19.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#20.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#21.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#22.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#23.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#24.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#25.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#26.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-001_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-1-wstep-i-chor/#27.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 340,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 1. Wst\u0119p i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-079_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxix-pohancy-o-boze-zywy/83r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXIX. Poha\u0144cy, o Bo\u017ce \u017cywy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-079_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxix-pohancy-o-boze-zywy/83v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXIX. Poha\u0144cy, o Bo\u017ce \u017cywy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/35r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/35v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/36r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/36v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/37r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/37v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/38r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/38v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/39r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/39v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/40r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/40v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/41r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/41v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-009_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-przez-potege-twardowskiego/42r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 117,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Przez pot\u0119g\u0119 Twardowskiego",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-20-757-cim_sowinski-wojciech--die-letzten-zehn-vom-vierten-regiment/#2.ekrn",
    "publication_date": 1831,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTQ2NDUwNDE/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Die letzten Zehn vom vierten Regiment",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-20-757-cim_sowinski-wojciech--die-letzten-zehn-vom-vierten-regiment/#3.ekrn",
    "publication_date": 1831,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTQ2NDUwNDE/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Die letzten Zehn vom vierten Regiment",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-20-757-cim_sowinski-wojciech--die-letzten-zehn-vom-vierten-regiment/#4.ekrn",
    "publication_date": 1831,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTQ2NDUwNDE/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Die letzten Zehn vom vierten Regiment",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-043_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xliii-niewinnosc-panie-moje/43v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIII. Niewinno\u015b\u0107, Panie, moj\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-043_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xliii-niewinnosc-panie-moje/44r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XLIII. Niewinno\u015b\u0107, Panie, moj\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--002_badarzewska-tekla--vision/5.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 89,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Vision",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--002_badarzewska-tekla--vision/6.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 89,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Vision",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--002_badarzewska-tekla--vision/7.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 89,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Vision",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--002_badarzewska-tekla--vision/8.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 89,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Vision",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-138_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxviii-ciebie-ja-chwalic-bede-ciebie-przed-moznymi/151r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 7,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXVIII. Ciebie ja chwali\u0107 b\u0119d\u0119, Ciebie przed mo\u017cnymi",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/12.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/13.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/14.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/15.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/16.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--004_badarzewska-tekla--priere-exaucee/17.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 99,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Pri\u00e9re exaucee",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-051_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-podarunek/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA3ODM3NTI/manifest.json",
    "n_measures": 65,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Podarunek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-051_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-podarunek/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA3ODM3NTI/manifest.json",
    "n_measures": 65,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Podarunek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-051_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-podarunek/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA3ODM3NTI/manifest.json",
    "n_measures": 65,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Podarunek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-051_zelenski-wladyslaw--piesni-gabryelli-op-25-podarunek/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA3ODM3NTI/manifest.json",
    "n_measures": 65,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Gabryelli op. 25/Podarunek",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-151_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cl-chwalcie-pana-z-jego-swiatobliwosci/166v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CL. Chwalcie Pana z Jego \u015bwi\u0105tobliwo\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-151_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cl-chwalcie-pana-z-jego-swiatobliwosci/167r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CL. Chwalcie Pana z Jego \u015bwi\u0105tobliwo\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-080_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxx-slysz-pasterzu-izraelski-nasz-glos-zalosciwy/84r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXX. S\u0142ysz, Pasterzu izraelski, nasz g\u0142os \u017ca\u0142o\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-080_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxx-slysz-pasterzu-izraelski-nasz-glos-zalosciwy/84v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXX. S\u0142ysz, Pasterzu izraelski, nasz g\u0142os \u017ca\u0142o\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-080_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxx-slysz-pasterzu-izraelski-nasz-glos-zalosciwy/85r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXX. S\u0142ysz, Pasterzu izraelski, nasz g\u0142os \u017ca\u0142o\u015bciwy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-3_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-wieje-wietrzyk-po-polu/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzM/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Wieje wietrzyk po polu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-3_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-wieje-wietrzyk-po-polu/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzM/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Wieje wietrzyk po polu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-3_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-wieje-wietrzyk-po-polu/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzM/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Wieje wietrzyk po polu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-89-502--001-003_zelenski-wladyslaw--z-kantaty-jubileuszowej-do-slow-deotymy-marsz-jagiellonski/17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODMzNDMxMTA/manifest.json",
    "n_measures": 125,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Marsz jagiello\u0144ski",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-132_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxii-pomni-panie-dawida-i-jego-trudnosci/144v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXII. Pomni, Panie, Dawida i jego trudno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-132_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxii-pomni-panie-dawida-i-jego-trudnosci/145r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXII. Pomni, Panie, Dawida i jego trudno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-124_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxiv-by-byl-pan-nie-tak-laskaw-na-nasze-zdrowie/135r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIV. By by\u0142 Pan nie tak \u0142askaw na nasze zdrowie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-124_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxiv-by-byl-pan-nie-tak-laskaw-na-nasze-zdrowie/135v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXIV. By by\u0142 Pan nie tak \u0142askaw na nasze zdrowie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-098_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcviii-nowy-monarsze-moznemu/105r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVIII. Nowy monarsze mo\u017cnemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-098_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcviii-nowy-monarsze-moznemu/105v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVIII. Nowy monarsze mo\u017cnemu",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-003_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-menuet/#14.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Menuet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-003_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-menuet/#15.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Menuet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-003_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-menuet/#16.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Menuet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-003_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-menuet/#17.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Menuet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-534--001-003_zarebski-juliusz--etrennes-op-27-menuet/#18.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MzU2NzI5/manifest.json",
    "n_measures": 151,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Menuet",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-011_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-extrait-des-cadences-pour-le-concerto-de-beethoven/25.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Extrait des Cadences pour le Concerto de Beethoven",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-163-891--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-morceaux-de-salon-op-11-romanza/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDg5MjY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 56,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-163-891--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-morceaux-de-salon-op-11-romanza/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDg5MjY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 56,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-163-891--001-001_zelenski-wladyslaw--deux-morceaux-de-salon-op-11-romanza/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDg5MjY3NzI/manifest.json",
    "n_measures": 56,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-834-4_zelenski-wladyslaw--piesni-z-muzyka-op-26-pytania/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyNzQ/manifest.json",
    "n_measures": 123,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni z muzyk\u0105 op. 26/Pytania",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-001_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-1-moderato/#8.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 33,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "1. Moderato",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-062_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxii-bogu-dusza-ufa-moja/68r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXII. Bogu dusza ufa moja,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-062_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxii-bogu-dusza-ufa-moja/68v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXII. Bogu dusza ufa moja,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-001_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-ouvertura/1v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "Ouvertura",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "klav"
    ],
    "unique_instruments": [
        "klav"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-001_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-ouvertura/2r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "Ouvertura",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "klav"
    ],
    "unique_instruments": [
        "klav"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-001_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-ouvertura/2v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "Ouvertura",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "klav"
    ],
    "unique_instruments": [
        "klav"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-001_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-ouvertura/3r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "Ouvertura",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "klav"
    ],
    "unique_instruments": [
        "klav"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-140_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxl-bron-mie-moj-panie-od-ludzi-zlosliwych/153r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXL. Bro\u0144 mi\u0119, m\u00f3j Panie, od ludzi z\u0142o\u015bliwych,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-140_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxl-bron-mie-moj-panie-od-ludzi-zlosliwych/153v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXL. Bro\u0144 mi\u0119, m\u00f3j Panie, od ludzi z\u0142o\u015bliwych,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-140_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxl-bron-mie-moj-panie-od-ludzi-zlosliwych/154r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXL. Bro\u0144 mi\u0119, m\u00f3j Panie, od ludzi z\u0142o\u015bliwych,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-1_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-powrot-piosenki/3.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDY/manifest.json",
    "n_measures": 124,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Powr\u00f3t piosenki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-1_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-powrot-piosenki/4.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDY/manifest.json",
    "n_measures": 124,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Powr\u00f3t piosenki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-1_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-powrot-piosenki/5.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDY/manifest.json",
    "n_measures": 124,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Powr\u00f3t piosenki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-1_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-powrot-piosenki/6.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDY/manifest.json",
    "n_measures": 124,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Powr\u00f3t piosenki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-1_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-powrot-piosenki/7.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDY/manifest.json",
    "n_measures": 124,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Powr\u00f3t piosenki",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-010_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-x-czemus-panie-odstapil-czemus-twarz-swoje/12r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "X. Czemu\u015b, Panie, odst\u0105pi\u0142? Czemu\u015b twarz swoje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-010_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-x-czemus-panie-odstapil-czemus-twarz-swoje/12v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "X. Czemu\u015b, Panie, odst\u0105pi\u0142? Czemu\u015b twarz swoje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-010_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-x-czemus-panie-odstapil-czemus-twarz-swoje/13r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "X. Czemu\u015b, Panie, odst\u0105pi\u0142? Czemu\u015b twarz swoje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-002_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-2-quasi-allegretto/#9.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 53,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "2. Quasi Allegretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-103_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ciii-blogoslaw-duszo-moja-panu-swojemu/110v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIII. B\u0142ogos\u0142aw', duszo moja, Panu swojemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-103_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ciii-blogoslaw-duszo-moja-panu-swojemu/111r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIII. B\u0142ogos\u0142aw', duszo moja, Panu swojemu,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-075_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxv-ciebie-my-wiecznie-wyznawac-bedziemy/79r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXV. Ciebie my wiecznie wyznawa\u0107 b\u0119dziemy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-075_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxv-ciebie-my-wiecznie-wyznawac-bedziemy/79v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXV. Ciebie my wiecznie wyznawa\u0107 b\u0119dziemy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#18.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-369_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-37-nr-2/#19.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY3NzM/manifest.json",
    "n_measures": 362,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 37 nr 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-018_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-16-kwartet-z-chorem/#129.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 63,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 16. Kwartet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 11,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "bass",
        "organ",
        "organ",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-018_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-16-kwartet-z-chorem/#130.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 63,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 16. Kwartet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 11,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "bass",
        "organ",
        "organ",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-018_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-16-kwartet-z-chorem/#131.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 63,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 16. Kwartet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 11,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "bass",
        "organ",
        "organ",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-018_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-16-kwartet-z-chorem/#132.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 63,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 16. Kwartet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 11,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "bass",
        "organ",
        "organ",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-018_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-16-kwartet-z-chorem/#133.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 63,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 16. Kwartet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 11,
    "instruments": [
        "alto",
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "bass",
        "organ",
        "organ",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#64.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#65.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#66.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#67.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#68.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#69.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#70.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-010_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-9-blogoslawienstwo/#71.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 165,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 9. B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "bass",
        "mezzo",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "mezzo",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-101-528_wieniawski-henryk--1-re-mazurka/#3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0MTA2NzQ3/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1-re Mazurka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-101-528_wieniawski-henryk--1-re-mazurka/#4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0MTA2NzQ3/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1-re Mazurka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-101-528_wieniawski-henryk--1-re-mazurka/#5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0MTA2NzQ3/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1-re Mazurka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-101-528_wieniawski-henryk--1-re-mazurka/#6.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0MTA2NzQ3/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1-re Mazurka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-101-528_wieniawski-henryk--1-re-mazurka/#7.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0MTA2NzQ3/manifest.json",
    "n_measures": 148,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1-re Mazurka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-001_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-1-le-sautille/3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 28,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "1. Le Sautille",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-161-653_zelenski-wladyslaw--tedy-tedy-lecial-ptaszek-op-4/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA4MDQxMDMz/manifest.json",
    "n_measures": 114,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "T\u0119dy, t\u0119dy lecia\u0142 ptaszek op. 4",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-131_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxi-wieczny-boze-nie-najdziesz-pychy-w-sercu-moim/143r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXI. Wieczny Bo\u017ce, nie najdziesz pychy w sercu moim,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-131_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxi-wieczny-boze-nie-najdziesz-pychy-w-sercu-moim/143v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXI. Wieczny Bo\u017ce, nie najdziesz pychy w sercu moim,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-131_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxi-wieczny-boze-nie-najdziesz-pychy-w-sercu-moim/144r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXI. Wieczny Bo\u017ce, nie najdziesz pychy w sercu moim,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#32.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#33.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#34.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#35.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#36.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#37.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#38.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#39.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#40.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#41.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#42.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#43.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#44.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#45.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#46.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#47.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-002_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-romanza/#48.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 180,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Romanza",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "piano",
        "viola",
        "viole"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "viole",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/17.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/18.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/19.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/20.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/21.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-108-035--001-002_wieniawski-henryk--concerto-no-2-romance/22.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODQxMDEyMDI/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Romance",
    "piece_title": "Concerto No. 2",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-147-376_badarzewska-tekla--sympathie-melodie-italienne/3.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA0ODA5Ng/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Sympathie \u2013 m\u00e9lodie italienne",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-147-376_badarzewska-tekla--sympathie-melodie-italienne/4.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA0ODA5Ng/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Sympathie \u2013 m\u00e9lodie italienne",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-147-376_badarzewska-tekla--sympathie-melodie-italienne/5.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA0ODA5Ng/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Sympathie \u2013 m\u00e9lodie italienne",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-147-376_badarzewska-tekla--sympathie-melodie-italienne/6.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA0ODA5Ng/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Sympathie \u2013 m\u00e9lodie italienne",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-147-376_badarzewska-tekla--sympathie-melodie-italienne/7.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA0ODA5Ng/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Sympathie \u2013 m\u00e9lodie italienne",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-97-056-2_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-wierzba/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk5MzQ1MTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Wierzba",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-97-056-2_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-wierzba/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk5MzQ1MTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Wierzba",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-97-056-2_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-wierzba/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk5MzQ1MTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Wierzba",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-97-056-2_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-wierzba/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk5MzQ1MTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Wierzba",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-97-056-2_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-kazimierza-tetmajera-wierzba/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk5MzQ1MTQ/manifest.json",
    "n_measures": 81,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Dwie pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Kazimierza Tetmajera/Wierzba",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "forte",
        "forte",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "forte",
        "vox"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/60.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/61.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/62.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/63.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/64.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/65.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/66.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/67.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/68.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/69.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/70.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/71.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/72.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/73.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/74.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/75.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/76.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/77.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/78.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/79.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/80.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/81.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/82.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-67-385--001-004_zelenski-wladyslaw--quatuour-op-61-finale/83.ekrn",
    "publication_date": 1911,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAwMTkyNzE/manifest.json",
    "n_measures": 319,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Finale",
    "piece_title": "Quatuour op. 61",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "piano",
        "viola",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "piano",
        "viola"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#12.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#13.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#14.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-72-686-cim_katski-apolinary--stefan-batory-op-12/#15.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA4OTI0NjM/manifest.json",
    "n_measures": 501,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Stefan Batory op. 12",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-66-274_zelenski-wladyslaw--goplana-potpourii-z-motywow-opery/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Njk4OTY2NjU/manifest.json",
    "n_measures": 369,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Goplana \u2013 potpourii z motyw\u00f3w opery",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-602--003_kosciuszko-tadeusz--waltz/[4].ekrn",
    "publication_date": 1795,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE1OTEyNQ/manifest.json",
    "n_measures": 36,
    "composer": "Ko\u015bciuszko, Tadeusz",
    "composer_dates": "1746/02/04-1817/10/15",
    "tempo": "Waltz",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/11r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/11v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/12r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/12v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/13r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/13v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/14r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/14v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/15r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/15v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/16r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/16v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-004_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-3-gdy-serce-kocha-szczerze/17r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 132,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 3. Gdy serce kocha szczerze",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "soprn",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-272-2_zelenski-wladyslaw--piesni-kazimierza-tetmajera-cien-chopina/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0NTUzMTU/manifest.json",
    "n_measures": 157,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Pie\u015bni Kazimierza Tetmajera/Cie\u0144 Chopina",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8169_zelenski-wladyslaw--veni-creator/[1v].ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1NDY/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Veni creator",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8169_zelenski-wladyslaw--veni-creator/[2r].ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1NDY/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Veni creator",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8169_zelenski-wladyslaw--veni-creator/[2v].ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1NDY/manifest.json",
    "n_measures": 47,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Veni creator",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-150_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlix-panu-swemu-dajmy-czesc-rymy-nowymi/165v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLIX. Panu swemu dajmy cze\u015b\u0107 rymy nowymi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-150_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxlix-panu-swemu-dajmy-czesc-rymy-nowymi/166r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXLIX. Panu swemu dajmy cze\u015b\u0107 rymy nowymi,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-2_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-pan-jezus-chodzi-po-swiecie/3.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDM/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Pan Jezus chodzi po \u015bwiecie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-2_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-pan-jezus-chodzi-po-swiecie/4.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDM/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Pan Jezus chodzi po \u015bwiecie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-2_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-pan-jezus-chodzi-po-swiecie/5.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDM/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Pan Jezus chodzi po \u015bwiecie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-2_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-pan-jezus-chodzi-po-swiecie/6.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDM/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Pan Jezus chodzi po \u015bwiecie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-775-2_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-do-slow-adama-asnyka-pan-jezus-chodzi-po-swiecie/7.ekrn",
    "publication_date": 1902,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkyOTI5MDM/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Trzy pie\u015bni do s\u0142\u00f3w Adama Asnyka/Pan Jezus chodzi po \u015bwiecie",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-102-583_wieniawski-henryk--chanson-polonais-op-12-no-2/#2.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjgxNzcxMzA/manifest.json",
    "n_measures": 134,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Chanson polonais op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-102-583_wieniawski-henryk--chanson-polonais-op-12-no-2/#3.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjgxNzcxMzA/manifest.json",
    "n_measures": 134,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Chanson polonais op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-102-583_wieniawski-henryk--chanson-polonais-op-12-no-2/#4.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjgxNzcxMzA/manifest.json",
    "n_measures": 134,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Chanson polonais op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-102-583_wieniawski-henryk--chanson-polonais-op-12-no-2/#5.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjgxNzcxMzA/manifest.json",
    "n_measures": 134,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Chanson polonais op. 12 no. 2",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#73.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#74.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#75.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#76.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#77.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#78.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#79.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#80.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#81.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#82.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#83.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#84.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#85.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#86.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#87.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#88.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#89.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#90.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#91.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#92.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-012_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-10-sen/#93.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 309,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "[No. 10.] Sen",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#5.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#6.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#7.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#8.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#9.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#10.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#11.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#12.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#13.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#14.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#15.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#16.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#17.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#18.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#19.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#20.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-ii-28-247_zelenski-wladyslaw--kantata-na-pamiatke-trzechsetnej-rocznicy-zalozenia-gimnazyum-sw-anny/#21.ekrn",
    "publication_date": 1889,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTEzNjU2OTk1/manifest.json",
    "n_measures": 176,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Kantata na pami\u0105tk\u0119 trzechsetnej rocznicy za\u0142o\u017cenia gimnazyum \u015bw. Anny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-126_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxvi-gdy-z-okrutnej-babilony/138r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVI. Gdy z okrutnej Babilony",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-126_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxvi-gdy-z-okrutnej-babilony/138v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVI. Gdy z okrutnej Babilony",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-005_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-21-quasi-allegretto-na-temat-aniol-pasterzom-mowil/7.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 34,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "21. Quasi Allegretto. Na temat \u201eAnio\u0142 pasterzom m\u00f3wi\u0142\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-80-558--001-003_wieniawski-henryk--concerto-i-op-14-rondo/#22.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzIyMDM2MDU/manifest.json",
    "n_measures": 299,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Rondo",
    "piece_title": "Concerto I op. 14",
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-066_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxvi-wszytka-ziemia-wszytki-kraje/72r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXVI. Wszytka ziemia, wszytki kraje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-066_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxvi-wszytka-ziemia-wszytki-kraje/72v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXVI. Wszytka ziemia, wszytki kraje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--001_sowinski-wojciech--la-mort-du-colonel/#8.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "La mort du colonel",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-75-728-cim--001_sowinski-wojciech--la-mort-du-colonel/#9.ekrn",
    "publication_date": 1833,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzE0MjM5Nzc/manifest.json",
    "n_measures": 109,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "La mort du colonel",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-010_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-exercices-en-trilles/25.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "Exercices en trilles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/42r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/42v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/43r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/43v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/44r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-010_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-4-leccie-diably-na-wsze-strony/44v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 4. Le\u0107cie diab\u0142y na wsze strony",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-097_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcvii-pan-nasz-bog-nasz-panuje/104r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVII. Pan nasz, B\u00f3g nasz panuje!",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-097_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xcvii-pan-nasz-bog-nasz-panuje/104v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 9,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XCVII. Pan nasz, B\u00f3g nasz panuje!",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[110].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[111].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[112].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[113].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[114].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[115].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[116].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[117].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[118].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[119].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[120].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-009_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-choeur-final/[121].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 122,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Choeur final",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 17,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "clars",
        "cor",
        "cor",
        "fagot",
        "flt",
        "oboe",
        "soprn",
        "tenor",
        "timpa",
        "tromb",
        "tromp",
        "tromt",
        "viola",
        "violn",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "timpa",
        "tromt",
        "clars",
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "cor",
        "tromb",
        "viola",
        "bass",
        "violn",
        "fagot",
        "oboe",
        "tromp",
        "flt"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-053_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-liii-glupi-mowi-w-sercu-swoim/57v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIII. G\u0142upi m\u00f3wi w sercu swoim:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-053_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-liii-glupi-mowi-w-sercu-swoim/58r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LIII. G\u0142upi m\u00f3wi w sercu swoim:",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-023_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-21-recitativo-i-chor/165.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 21. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-023_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-21-recitativo-i-chor/166.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 21. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-023_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-21-recitativo-i-chor/167.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 21. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-023_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-21-recitativo-i-chor/168.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 69,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 21. Recitativo i ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "soprn",
        "tenor",
        "alto",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-057_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lvii-smiluj-sie-panie-czasu-mego-niepokoja/61v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVII. Smi\u0142uj si\u0119, Panie, czasu mego niepokoja,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-057_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lvii-smiluj-sie-panie-czasu-mego-niepokoja/62r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVII. Smi\u0142uj si\u0119, Panie, czasu mego niepokoja,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-057_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lvii-smiluj-sie-panie-czasu-mego-niepokoja/62v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 20,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LVII. Smi\u0142uj si\u0119, Panie, czasu mego niepokoja,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-778_zelenski-wladyslaw--moments-d-un-carnaval-op-52/10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NjkwMjYxMjc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Moments d'un carnaval op. 52",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--003_badarzewska-tekla--mazurka-brillante/9.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazurka Brillante",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--003_badarzewska-tekla--mazurka-brillante/10.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazurka Brillante",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-118-771--003_badarzewska-tekla--mazurka-brillante/11.ekrn",
    "publication_date": 1830,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTk4NjI5Mw/manifest.json",
    "n_measures": 57,
    "composer": "B\u0105darzewska, Tekla",
    "composer_dates": "~1830-1861/09/29",
    "tempo": "Mazurka Brillante",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-001_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-17-allegretto/3.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 44,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "17. Allegretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/124.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/125.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/126.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/127.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/128.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/129.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/130.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/131.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/132.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/133.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/134.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/135.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/136.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/137.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/138.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/139.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/140.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/141.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/142.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/143.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-019_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-17-kwintet-z-chorem/144.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 251,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 17. Kwintet z ch\u00f3rem",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 6,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-134_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxiv-teraz-o-wierni-panscy-sluzebnicy/146v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIV. Teraz, o wierni Pa\u0144scy s\u0142u\u017cebnicy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-134_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxxiv-teraz-o-wierni-panscy-sluzebnicy/147r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXXIV. Teraz, o wierni Pa\u0144scy s\u0142u\u017cebnicy,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-050_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-l-bog-wieczny-ktory-wszytkim-rozkazuje/53v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "L. B\u00f3g wieczny, kt\u00f3ry wszytkim rozkazuje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-050_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-l-bog-wieczny-ktory-wszytkim-rozkazuje/54r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "L. B\u00f3g wieczny, kt\u00f3ry wszytkim rozkazuje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-050_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-l-bog-wieczny-ktory-wszytkim-rozkazuje/54v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 16,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "L. B\u00f3g wieczny, kt\u00f3ry wszytkim rozkazuje",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-019_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xix-glupia-madrosci-rozumie-szalony/21r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XIX. G\u0142upia m\u0105dro\u015bci, rozumie szalony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-019_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xix-glupia-madrosci-rozumie-szalony/21v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XIX. G\u0142upia m\u0105dro\u015bci, rozumie szalony,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-116_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxvi-mam-przecz-pana-milowac-ktory-z-laski-swojej/124v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVI. Mam przecz Pana mi\u0142owa\u0107, kt\u00f3ry z \u0142aski swojej",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-116_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxvi-mam-przecz-pana-milowac-ktory-z-laski-swojej/125r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXVI. Mam przecz Pana mi\u0142owa\u0107, kt\u00f3ry z \u0142aski swojej",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-002_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ii-co-za-przyczyna-tego-zamieszania/2v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "II. Co za przyczyna tego zamieszania?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-002_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-ii-co-za-przyczyna-tego-zamieszania/3r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 15,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "II. Co za przyczyna tego zamieszania?",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-089_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxix-twe-milosierdzie-twoje-prawde-wieczny-panie/93v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXIX. Twe mi\u0142osierdzie, Twoje prawd\u0119, wieczny Panie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-089_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-lxxxix-twe-milosierdzie-twoje-prawde-wieczny-panie/94r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 10,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "LXXXIX. Twe mi\u0142osierdzie, Twoje prawd\u0119, wieczny Panie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-roza-dzika/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 54,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "R\u00f3\u017ca dzika",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-roza-dzika/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 54,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "R\u00f3\u017ca dzika",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-roza-dzika/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 54,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "R\u00f3\u017ca dzika",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-770--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-roza-dzika/6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQx/manifest.json",
    "n_measures": 54,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "R\u00f3\u017ca dzika",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/2.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/3.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/4.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/5.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/6.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/7.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/8.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/9.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/10.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-127-054-cim_katski-apolinary--conte-de-jeune-fille-op-15/11.ekrn",
    "publication_date": 1862,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/OTUyMTY4Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 298,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Conte de jeune fille op. 15",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/6v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/7r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/7v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/8r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/8v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/9r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/9v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/10r.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-59-cim--001-003_holland-jan-dawid--cudzy-majatek-nikomu-nie-sluzy-n-2-kocham-cie-przeto-boleje/10v.ekrn",
    "publication_date": 1780,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MzI5MzIyOTQ/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "Holland, Jan Dawid",
    "composer_dates": "1746/03/17-1827/12/26",
    "tempo": "N 2. Kocham ci\u0119 przeto bolej\u0119",
    "piece_title": "Cudzy Maj\u0105tek nikomu nie s\u0142u\u017cy",
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "cello",
        "soprn",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "violn",
        "soprn",
        "tenor"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-063_zelenski-wladyslaw--noc-majowa-op-49/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc0ODE/manifest.json",
    "n_measures": 110,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Noc majowa op. 49",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 7,
    "instruments": [
        "bass",
        "piano",
        "piano",
        "soprn",
        "soprn",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-143_zelenski-wladyslaw--zlota-rybka/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAyMzY0Mjg/manifest.json",
    "n_measures": 46,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Z\u0142ota rybka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-143_zelenski-wladyslaw--zlota-rybka/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAyMzY0Mjg/manifest.json",
    "n_measures": 46,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Z\u0142ota rybka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-143_zelenski-wladyslaw--zlota-rybka/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAyMzY0Mjg/manifest.json",
    "n_measures": 46,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Z\u0142ota rybka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-71-143_zelenski-wladyslaw--zlota-rybka/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzAyMzY0Mjg/manifest.json",
    "n_measures": 46,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Z\u0142ota rybka",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-001_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-mloda-zaswatana/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 23,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "M\u0142oda zaswatana",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "feme",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "feme",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-94-651--001-001_zelenski-wladyslaw--trzy-piesni-op-19-mloda-zaswatana/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ3Nzg5MjA/manifest.json",
    "n_measures": 23,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "M\u0142oda zaswatana",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "feme",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "feme",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-100-1-2_zarebski-juliusz--romance-sans-paroles/1v.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0ODg2MjM0/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Romance sans paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-100-1-2_zarebski-juliusz--romance-sans-paroles/2r.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0ODg2MjM0/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Romance sans paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-100-1-2_zarebski-juliusz--romance-sans-paroles/2v.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0ODg2MjM0/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Romance sans paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-100-1-2_zarebski-juliusz--romance-sans-paroles/3r.ekrn",
    "publication_date": 1875,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE0ODg2MjM0/manifest.json",
    "n_measures": 101,
    "composer": "Zar\u0119bski, Juliusz",
    "composer_dates": "1854/02/28-1885/09/15",
    "tempo": "Romance sans paroles",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-005_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-5-allegretto/#12.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 26,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "5. Allegretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-021_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxi-panie-za-twoja-zawzdy-pomoca-krol-bije/23r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXI. Panie, za Twoj\u0105 zaw\u017cdy pomoc\u0105 kr\u00f3l bije",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-021_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxi-panie-za-twoja-zawzdy-pomoca-krol-bije/23v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXI. Panie, za Twoj\u0105 zaw\u017cdy pomoc\u0105 kr\u00f3l bije",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-021_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxi-panie-za-twoja-zawzdy-pomoca-krol-bije/24r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXI. Panie, za Twoj\u0105 zaw\u017cdy pomoc\u0105 kr\u00f3l bije",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-128_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxviii-szczesliwy-czlowiek-prawdziwie/140r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVIII. Szcz\u0119\u015bliwy cz\u0142owiek prawdziwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-128_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-cxxviii-szczesliwy-czlowiek-prawdziwie/140v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CXXVIII. Szcz\u0119\u015bliwy cz\u0142owiek prawdziwie,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-013_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-11-krol-mieczyslaw/#94.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 99,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 11. Kr\u00f3l Mieczys\u0142aw",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-013_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-11-krol-mieczyslaw/#95.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 99,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 11. Kr\u00f3l Mieczys\u0142aw",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-013_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-11-krol-mieczyslaw/#96.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 99,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 11. Kr\u00f3l Mieczys\u0142aw",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-013_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-11-krol-mieczyslaw/#97.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 99,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 11. Kr\u00f3l Mieczys\u0142aw",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-013_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-11-krol-mieczyslaw/#98.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 99,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 11. Kr\u00f3l Mieczys\u0142aw",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#6.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-93-989-3_zelenski-wladyslaw--masovienne-op-47-nr-3/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE4NDMyOTAx/manifest.json",
    "n_measures": 250,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Masovienne op. 47 nr 3",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-873_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-1-romance/#2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyOTI/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 1 Romance",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-873_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-1-romance/#3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyOTI/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 1 Romance",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-873_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-1-romance/#4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyOTI/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 1 Romance",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-873_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-1-romance/#5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyOTI/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 1 Romance",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-69-873_zelenski-wladyslaw--romance-danse-fantastique-op-29-nr-1-romance/#7.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzA2MzkyOTI/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "nr 1 Romance",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-96-914_zelenski-wladyslaw--berceuse-op-32/1.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzUyMzIwODA/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Berceuse op. 32",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-96-914_zelenski-wladyslaw--berceuse-op-32/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzUyMzIwODA/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Berceuse op. 32",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-96-914_zelenski-wladyslaw--berceuse-op-32/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzUyMzIwODA/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Berceuse op. 32",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-96-914_zelenski-wladyslaw--berceuse-op-32/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzUyMzIwODA/manifest.json",
    "n_measures": 71,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Berceuse op. 32",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "empty",
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-039_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxix-do-tegom-byl-mysl-swa-sklonil/40r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIX. Do tegom by\u0142 my\u015bl sw\u0105 sk\u0142oni\u0142,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-039_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxxix-do-tegom-byl-mysl-swa-sklonil/40v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 12,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXXIX. Do tegom by\u0142 my\u015bl sw\u0105 sk\u0142oni\u0142,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-016_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-14-recitativo/#115.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 28,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 14. Recitativo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-016_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-14-recitativo/#116.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.js",
    "n_measures": 28,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 14. Recitativo",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "empty",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-014_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-14-andantino-na-temat-ludowy/#21.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 55,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "14. Andantino. Na temat ludowy",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-006_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-6-andante-non-troppo-lento/#13.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 49,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "6. Andante non troppo lento",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-025_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxv-do-ciebie-panie-wzdycha-serce-moje/27v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXV. Do Ciebie, Panie, wzdycha serce moje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-025_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xxv-do-ciebie-panie-wzdycha-serce-moje/28r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 13,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XXV. Do Ciebie, Panie, wzdycha serce moje,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-780_zelenski-wladyslaw--szlo-dziecie-z-fujarka/2.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQ4/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Sz\u0142o dzieci\u0119 z fujark\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-780_zelenski-wladyslaw--szlo-dziecie-z-fujarka/3.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQ4/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Sz\u0142o dzieci\u0119 z fujark\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-780_zelenski-wladyslaw--szlo-dziecie-z-fujarka/4.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQ4/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Sz\u0142o dzieci\u0119 z fujark\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-62-780_zelenski-wladyslaw--szlo-dziecie-z-fujarka/5.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MzEwNDQ4/manifest.json",
    "n_measures": 96,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Sz\u0142o dzieci\u0119 z fujark\u0105",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "vox"
    ],
    "unique_instruments": [
        "vox",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-004_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-iv-wzywam-cie-boze-swiadku-mojej-niewinnosci/4v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "IV. Wzywam Ci\u0119, Bo\u017ce, \u015bwiadku mojej niewinno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-004_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-iv-wzywam-cie-boze-swiadku-mojej-niewinnosci/5r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "IV. Wzywam Ci\u0119, Bo\u017ce, \u015bwiadku mojej niewinno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-004_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-iv-wzywam-cie-boze-swiadku-mojej-niewinnosci/5v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 19,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "IV. Wzywam Ci\u0119, Bo\u017ce, \u015bwiadku mojej niewinno\u015bci,",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-017_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xvii-placz-sprawiedliwy-i-skarge-moje/19r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVII. P\u0142acz sprawiedliwy i skarg\u0119 moj\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-017_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-xvii-placz-sprawiedliwy-i-skarge-moje/19v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 14,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "XVII. P\u0142acz sprawiedliwy i skarg\u0119 moj\u0119",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-005_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-5-alla-saltarella/12.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "5. Alla Saltarella",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-123-982--001-005_wieniawski-henryk--l-ecole-moderne-etudes-caprices-pour-violon-seul-op-10-5-alla-saltarella/13.ekrn",
    "publication_date": 1866,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTE2OTgzMTMy/manifest.json",
    "n_measures": 92,
    "composer": "Wieniawski, Henryk",
    "composer_dates": "1835/07/10-1880/03/31",
    "tempo": "5. Alla Saltarella",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 1,
    "instruments": [
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "violn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-037--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-autora-iwara-na-snieznym-krzaku-choiny/#3.ekrn",
    "publication_date": 1883,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 36,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Na \u015bnie\u017cnym krzaku choiny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-037--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-autora-iwara-na-snieznym-krzaku-choiny/#4.ekrn",
    "publication_date": 1883,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 36,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Na \u015bnie\u017cnym krzaku choiny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-86-037--001-001_zelenski-wladyslaw--dwie-piesni-do-slow-autora-iwara-na-snieznym-krzaku-choiny/#5.ekrn",
    "publication_date": 1883,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NzQ2OTgyMDY/manifest.json",
    "n_measures": 36,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Na \u015bnie\u017cnym krzaku choiny",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 3,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano",
        "soprn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano",
        "soprn"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/2.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/3.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/4.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/5.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/6.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/7.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-111-051-cim_katski-apolinary--marsz-zalobny-op-17/8.ekrn",
    "publication_date": 1861,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA1NjQxNA/manifest.json",
    "n_measures": 171,
    "composer": "K\u0105tski, Apolinary",
    "composer_dates": "1825-1879",
    "tempo": "Marsz \u017ca\u0142obny op. 17",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/195.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/196.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/197.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/198.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/199.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/200.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/201.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/202.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-027_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-25-lowy-chor/203.ekrn",
    "publication_date": 1877,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 159,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 25. \u0141owy. Ch\u00f3r",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "bass",
        "bass",
        "piano",
        "tenor",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-104_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-civ-duszo-spiewaj-panu-piesn-o-nieogarniony/111v.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIV. Duszo, \u015bpiewaj Panu pie\u015b\u0144: O nieogarniony",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--sd-xvi-qu-273--001-104_gomolka-mikolaj--melodiae-na-psalterz-polski-civ-duszo-spiewaj-panu-piesn-o-nieogarniony/112r.ekrn",
    "publication_date": 1580,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/Nzk3MTM4ODQ/manifest.json",
    "n_measures": 11,
    "composer": "Gom\u00f3\u0142ka, Miko\u0142aj",
    "composer_dates": "~1535->1591/04/30",
    "tempo": "CIV. Duszo, \u015bpiewaj Panu pie\u015b\u0144: O nieogarniony",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-1--001-011_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-11-allegro-maestoso/#18.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwMzc/manifest.json",
    "n_measures": 39,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "11. Allegro maestoso",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/150.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/151.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/152.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/153.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/154.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/155.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-65-947-cim--001-021_sowinski-wojciech--swiety-wojciech-meczennik-no-19-chor-pogan/156.ekrn",
    "publication_date": 1803,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTkzODI1Mzc/manifest.json",
    "n_measures": 126,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "No. 19. Ch\u00f3r pogan",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 5,
    "instruments": [
        "alto",
        "empty",
        "empty",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "empty",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-007_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-23-andante-na-temat-kto-sie-w-opieke/10.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "23. Andante. Na temat \u201eKto si\u0119 w opiek\u0119\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-105-719-2--001-007_zelenski-wladyslaw--25-preludyi-op-38-23-andante-na-temat-kto-sie-w-opieke/11.ekrn",
    "publication_date": 1881,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/ODE1NjEwNDA/manifest.json",
    "n_measures": 94,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "23. Andante. Na temat \u201eKto si\u0119 w opiek\u0119\u201d",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "organ",
        "organ"
    ],
    "unique_instruments": [
        "organ"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[50].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[51].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[52].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[53].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[54].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[55].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-286--001-003_sowinski-wojciech--messe-des-bords-de-la-mer-op-83-credo/[56].ekrn",
    "publication_date": 1863,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDI0MDY1OTU/manifest.json",
    "n_measures": 88,
    "composer": "Sowi\u0144ski, Wojciech",
    "composer_dates": "~1803-1880/03/05",
    "tempo": "Credo",
    "piece_title": "Messe des bords de la Mer op. 83",
    "segment": null,
    "n_voices": 21,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "cello",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "empty",
        "tenor",
        "violn"
    ],
    "unique_instruments": [
        "cello",
        "tenor",
        "empty",
        "alto",
        "violn",
        "bass"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-8167--001_zelenski-wladyslaw--humoreska/1v.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/NDU5Mzc1Mzg/manifest.json",
    "n_measures": 18,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "Humoreska",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "bass",
        "empty"
    ],
    "unique_instruments": [
        "bass",
        "empty"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#8.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#9.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#10.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#11.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#12.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#13.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#14.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#15.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#16.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#17.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#18.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#19.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#20.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#21.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#22.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#23.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#24.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#25.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#26.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#27.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#28.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#29.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#30.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-wn/kern/pl-wn--mus-iii-74-514_zelenski-wladyslaw--w-tatrach-op-27/#31.ekrn",
    "publication_date": 1895,
    "original_publication_date_tag": false,
    "iiif": "https://polona2.pl/iiif/item/MTA2MjI0NTc2/manifest.json",
    "n_measures": 713,
    "composer": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw",
    "composer_dates": "1837/07/06-1921/01/23",
    "tempo": "W Tatrach op. 27",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 2,
    "instruments": [
        "piano",
        "piano"
    ],
    "unique_instruments": [
        "piano"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-gd/kern/pl-gd--ee-1638--003-005_marenzio-luca--madrigali-a-quatro-voci-candido-leggiadretto/pl-gd--ee1638-8o--0184.ekrn",
    "publication_date": 1587,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://repozytorium.nifc.pl/islandora/object/pl-gd%3A57883/datastream//view",
    "n_measures": 33,
    "composer": "Marenzio, Luca",
    "composer_dates": "~1553-1599/08/22",
    "tempo": "Candido leggiadretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-gd/kern/pl-gd--ee-1638--003-005_marenzio-luca--madrigali-a-quatro-voci-candido-leggiadretto/pl-gd--ee1638-8o--0336.ekrn",
    "publication_date": 1587,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://repozytorium.nifc.pl/islandora/object/pl-gd%3A57883/datastream//view",
    "n_measures": 33,
    "composer": "Marenzio, Luca",
    "composer_dates": "~1553-1599/08/22",
    "tempo": "Candido leggiadretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-gd/kern/pl-gd--ee-1638--003-005_marenzio-luca--madrigali-a-quatro-voci-candido-leggiadretto/pl-gd--ee1638-8o--0488.ekrn",
    "publication_date": 1587,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://repozytorium.nifc.pl/islandora/object/pl-gd%3A57883/datastream//view",
    "n_measures": 33,
    "composer": "Marenzio, Luca",
    "composer_dates": "~1553-1599/08/22",
    "tempo": "Candido leggiadretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
},
{
    "path": "polish/pl-gd/kern/pl-gd--ee-1638--003-005_marenzio-luca--madrigali-a-quatro-voci-candido-leggiadretto/pl-gd--ee1638-8o--0640.ekrn",
    "publication_date": 1587,
    "original_publication_date_tag": true,
    "iiif": "https://repozytorium.nifc.pl/islandora/object/pl-gd%3A57883/datastream//view",
    "n_measures": 33,
    "composer": "Marenzio, Luca",
    "composer_dates": "~1553-1599/08/22",
    "tempo": "Candido leggiadretto",
    "piece_title": null,
    "segment": null,
    "n_voices": 4,
    "instruments": [
        "alto",
        "bass",
        "soprn",
        "tenor"
    ],
    "unique_instruments": [
        "tenor",
        "bass",
        "soprn",
        "alto"
    ]
}]}